<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Le coin supérieur droit de l\'écran montre votre solde en dashs et en une monnaie nationale choisie.
			Touchez pour accéder à la liste des monnaies nationales, et touchez une de ces monnaies pour en faire celle par défaut.
		</p>
		<p>
			Le code QR qui contient votre adresse Dash est accessible par le menu de navigation (en haut à gauche) et peut être scanné par quelqu\'un d\'autre.
			Touchez le code QR pour en voir une version plus grande.
		</p>
		<p>
			Le bas de l\'écran montre la liste de vos transactions, qui, au début, est vide.
			Les transactions en cours sont grisées jusqu\'à ce qu\'elles soient confirmées.
			Touchez une transaction pour en voir les détails ou pour ajouter expéditeurs ou destinataires à votre carnet d\'adresses.
			Le carnet d\'adresses est accessible par le menu de navigation (en haut à gauche).
		</p>
		<p>
			Vous pouvez envoyer ou demander de l\'argent en touchant les boutons de la barre d\'action.
			Plus d\'options sont disponibles dans les menus de navigation (en haut à gauche) et d\'options.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Dans ce formulaire, vous pouvez demander de l\'argent à une autre personne (qui doit avoir déjà installé le portefeuille Dash).
		</p>
		<p>
			D\'abord, vous pouvez indiquer le montant en dashs à demander.
		</p>
		<p>
			Ensuite, vous pouvez demander au payeur de scanner le QR-code généré.
			Ou bien vous pouvez envoyer votre demande à une personne qui n\'est pas sur place, en utilisant le bouton de partage dans la barre d\'actions.
			Si les deux téléphones sont compatibles NFC, vous pouvez aussi les mettre tous deux en contact.
		</p>
		<p>
			Quelle que soit la méthode choisie, le payeur verra un message l\'invitant à envoyer de l\'argent, avec tous les champs pré-remplis.
			Si le payeur est d\'accord, alors il ou elle peut valider facilement le paiement.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Vous avez lancé la procédure pour envoyer de l\'argent.
			Vous êtes arrivé(e) jusqu\'ici soit par l\'écran d\'accueil, soit en cliquant sur une URL Dash dans votre navigateur Internet mobile.
		</p>
		<p>
			D\'abord, veuillez entrer l\'adresse Dash à laquelle envoyer le paiement.
			L\'adresse sera auto-complétée si elle fait partie de celles de votre carnet d\'adresses.
			Vous pouvez aussi scanner des QR-codes comportant une adresse Dash ou une requête Dash, en appuyant sur le bouton QR.
		</p>
		<p>
			Ensuite, vous pouvez voir combien de dashs vous pouvez actuellement dépenser.
			Une éventuelle différence avec le solde indiqué sur l\'écran d\'accueil signifie que cette différence correspond à des fonds pas encore confirmés, et qui ne peuvent donc pas encore être dépensés.
		</p>
		<p>
			Touchez InstantSend si vous souhaitez faire un paiement instantané. Les frais sont plus élevés (> 0.001 dash).
			Enfin, saisissez le montant à payer, et éventuellement le code PIN de paiement si vous en avez déjà défini un.
		</p>
		<p>
			Vous pouvez saisir un paiement tout en étant hors ligne.
			Il sera envoyé au prochain démarrage du portefeuille Dash.
			Si vous souhaitez envoyer un paiement le plus rapide possible, assurez-vous d\'avoir une bonne connexion (par ex. celle d\'un WLAN).
		</p>
		<p>
			À noter :
			Les paiements sont irréversibles !
			Veuillez toujours vérifier l\'adresse de réception.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Notes importantes sur la sécurité :</b>
		</p>
		<p>
			Vos dashs sont stockés sur votre appareil.
			<b>Si vous le perdez, vous perdrez vos dashs.</b>
		</p>
		<p>
			Cela signifie que vous devez <b>sauvegarder votre portefeuille</b> !
			Pour cela, veuillez utiliser la fonction de sauvegarde proposée par l\'application, plutôt qu\'une application tierce de sauvegarde.
			Gardez votre sauvegarde dans un endroit sûr, et n\'oubliez pas le mot de passe.
			Ceci est un portefeuille HD : une seule sauvegarde est nécessaire.
		</p>
		<p>
			<b>Avant de désinstaller l\'application</b> (ou d\'effacer ses données, ou de remettre à zéro votre appareil), <b>transférez vos dashs dans un autre portefeuille</b>.
			Tous les dashs éventuellement restants seront perdus.
		</p>
		<p>
			<b>Les paiements sont irréversibles.</b>
			Si vous envoyez vos dashs dans le vide, il n\'existe presque aucune façon de les récupérer.
		</p>
		<p>
			<b>Protégez la sécurité de votre appareil mobile !</b>
			Ne \"rootez\" pas votre appareil.
			N\'installez que des applications en lesquelles vous avez une entière confiance.
			Des applications malveillantes pourraient essayer de voler les fonds de votre portefeuille.
		</p>
		<p>
			Réduisez au maximum les risques !
			<b>Ne stockez que des sommes raisonnables</b> pour un usage quotidien.
		</p>
	]]>
    </string>

</resources>