<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

	<string name="help_wallet">
<![CDATA[
⇥⇥<p>
⇥⇥⇥En haut à gauche de l\'écran s\'affiche votre solde en Dash et l\'équivalent en monnaie nationale.
⇥⇥⇥Touchez pour afficher une liste de monnaies nationales, et tapez sur l\'une d\'elles pour la sélectionner par défaut.
⇥⇥</p>
⇥⇥<p>
⇥⇥⇥Le QR-code à droite contient votre adresse Dash et peut être scanné par quelqu\'un d\'autre.
⇥⇥⇥Touchez le QR-code pour l\'afficher en plus grand.
⇥⇥</p>
⇥⇥<p>
⇥⇥⇥La liste de vos transactions apparaît au bas de l\'écran. Au départ, elle est vide.
⇥⇥⇥Les transactions en cours sont grisées jusqu\'à ce qu\'elles soient confirmées.
⇥⇥⇥Touchez une des entrées pour ajouter l\'adresse de l\'envoyeur ou du destinataire à votre carnet d\'adresses.
⇥⇥</p>
⇥⇥<p>
⇥⇥⇥Envoyez ou demandez des pièces en touchant les boutons dans la barre d\'action.
⇥⇥⇥Plus d\'options sont disponibles dans le menu options.
⇥⇥</p>
⇥]]>
⇥</string>
	<string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			En utilisant cette zone de dialogue vous pouvez demander des pièces à une autre personne (qui devrait déjà avoir installé le Dash Wallet).
		</p>
		<p>
			Vous pouvez d\'abord saisir un montant de Dash à demander.
		</p>
		<p>
			Ensuite, l\'autre personne peut numériser le code QR généré.
			Vous pouvez aussi envoyer votre demande à une personne éloignée avec le bouton Partager de la barre de menu.
			L\'autre personne devra cliquer sur l\'URL Dash.
		</p>
		<p>
			Dans les deux cas, l\'autre personne obtiendra une zone de dialogue préremplie pour envoyer les pièces.
			Si elle accepte, elle n\'aura qu\'à envoyer le paiement.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Vous avez commencé le processus d\'envoi de Dash.
			Vous êtes arrivé ici depuis l\'écran principal ou en cliquant sur une URL Dash dans votre navigateur.
		</p>
		<p>
			D\'abord, saisir l\'adresse Dash de destination.
			L\'adresse sera complétée automatiquement pour les adresses enregistrées dans votre carnet.
			Vous pouvez aussi numériser des codes QR avec des adresses Dash ou des demandes de Dash en pressant le bouton QR dans la barre d\'actions.
		</p>
		<p>
			Ensuite, vous pouvez voir combien de Dash peuvent être dépensés actuellement.
			Tout écart avec le solde de l\'écran principal n\'est pas encore confirmé et ne peut donc pas être dépensé.
		</p>
		<p>
			Enfin, saisir le montant à payer.
		</p>
		<p>
			Vous pouvez saisir un paiement hors-ligne.
			Il sera envoyé au prochain lancement du Dash Wallet.
			Pour le traitement le plus rapide possible de votre paiement, assurez vous d\'être bien connecté (c.-à-d. sur un WLAN).
		</p>
		<p>
			Note :
			Les paiements sont irréversibles !
			Toujours vérifier l\'adresse de destination.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Notes de sécurité importantes :</b>
		</p>
		<p>
			Les Dash sont stockés sur l\'appareil.
			<b>Si vous le perdez, vous perdez vos Dash.</b>
		</p>
		<p>
			Cela signifie que vous devez <b>sauvegarder votre portefeuille</b> !
			Utilisez la fonction de sauvegarde de l\'appli plutôt qu\'une appli de sauvegarde tierce.
			Gardez votre sauvegarde en sûreté et souvenez-vous de votre mot de passe.
		</p>
		<p>
			<b>Avant de désinstaller Dash Wallet</b> (ou d\'effacer les données de l\'appli/effacer les données de votre appareil), <b>transférez vos Dash vers un autre portefeuille</b>.
			Les Dash restants seront perdus.
		</p>
		<p>
			<b>Les paiements sont irréversibles</b>.
			Si vous envoyez vos Dash dans le vide, il n\'y a presque aucun moyen de les récupérer.
		</p>
		<p>
			<b>Assurez la sécurité de votre appareil mobile !</b>
			Ne rootez pas votre appareil.
			N\'installez que des applications de confiance.
			Des applications malveillantes pourraient essayer de voler votre portefeuille.
		</p>
		<p>
			Minimisez les risques !
			<b>N\'utilisez que pour des petits montants,</b> pour un usage quotidien.
		</p>
	]]>
	</string>

</resources>
