<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			 الجانب العلوي الأيمن من الشاشة يعرض رصيدك في داش والعملة الوطنية المحددة واحدة .
			 اضغط للذهاب إلى قائمة العملات الوطنية، والاستفادة على واحدة من العملات لتحديده كما الافتراضي .
		</p>
		<p>
			 رمز الاستجابة السريعة الذي يحتوي على عنوان داش الخاص بك يتم الوصول إليها من القائمة الملاحة (أعلى اليسار)، ويمكن استخدامها لمسح من قبل طرف آخر.
			Tap على رمز الاستجابة السريعة للحصول على نسخة أكبر من it.
		</p>
		<p>
			 الجزء السفلي من الشاشة يتم تغطيتها من قبل قائمة المعاملات الخاصة بك، والتي هي فارغة في البداية.
			 المعاملات الریاضیة من الرمادي إلی أن یتم تأکیدھا
			 اضغط على إدخال واحد لمعرفة تفاصيل أو إضافة عنوان المرسلين أو استقبال إلى دفتر العناوين
			 يتم الوصول إلى دفتر العناوين من قائمة التنقل (أعلى اليسار) .
		</p>
		<p>
			يمكنك إرسال أو طلب القطع النقدية عن طريق النقر على الأزرار في شريط العمل.
			 تتوفر المزيد من الخيارات في الملاحة (أعلى اليسار) والقوائم الخيارات.
		</p>
	]]> </string>
	<string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			 باستخدام هذا الحوار، يمكنك طلب النقود من شخص آخر (الذي يجب أن يكون بالفعل تثبيت داش المحفظة) .
		</p>
		<p>
			 أولا، يمكنك إدخال كمية من داش لطلب .
		</p>
		<p>
			 ثم، إما أن يكون رمز الاستجابة السريعة ولدت الممسوحة ضوئيا من قبل دافع .
			Or، يمكنك إرسال طلبك إلى شخص بعيد مع زر سهم في شريط العمل.
			 إذا كان كل من الهواتف تمكين نفك، يمكنك أيضا الاستفادة منها معا.
		</p>
		<p>
			 وفي أي حال، سيتم عرض الدافع حوار لإرسال القطع النقدية مع جميع المجالات قبل بالسكان.
			 إذا وافق الدافع، فإنه أو أنها يمكن تنفيذ الدفع بسهولة.
		</p>
	]]> </string>
	<string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			 لقد بدأت عملية إرسال النقود
			 جئت هنا إما من خلال الشاشة الرئيسية أو عن طريق النقر على عنوان ورل داش في متصفح المحمول الخاص بك.
		</p>
		<p>
			 أولا، قمت بإدخال عنوان داش لدفع إلى .
			 عنوان الإكمال التلقائي من إدخالات معروفة في دفتر العناوين الخاص بك
			 يمكنك أيضا مسح رموز قر مع عناوين داش أو طلبات داش عن طريق الضغط على زر قر.
		</p>
		<p>
			 بعد ذلك، يمكنك ان ترى كم داش يمكنك قضاء في لحظة.
			 أي فرق في التوازن من الشاشة الرئيسية لا تزال غير مؤكدة، وبالتالي لا يمكن أن تنفق
		</p>
		<p>
			 اضغط إنستانتسيند إذا كنت تنوي إجراء دفعة فورية. رسوم أعلى (> 0.001 داش) .
			 آخر، قمت بإدخال المبلغ إلى دفع ويجب إدخال رقم التعريف الشخصي للإنفاق إذا تم إعداد واحد مسبقا
		</p>
		<p>
			يمكنك إدخال الدفع في حين يجري حاليا.
			 سيتم إرسالها على إعادة تشغيل المقبل لمحفظة داش .
			 إذا كنت تريد معالجة الدفعة في أسرع وقت ممكن، فتأكد من أنك متصل جيدا (أي على شبكة محلية لاسلكية) .
		</p>
		<p>
			 ملاحظة:
			 الدفعات لا رجعة فيها!
			 تحقق دائما من عنوان الاستقبال
		</p>
	]]> </string>
	<string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			 ملاحظات السلامة الهامة:
		</p>
		<p>
are يتم تخزين داش على الجهاز.
			 إذا كنت تفقد ذلك، فسوف تفقد داش الخاص بك .
		</p>
		<p>
			 هذا يعني أنك بحاجة إلى باك حتى محفظتك !
			 استخدام مرفق النسخ الاحتياطي في التطبيق لهذا، بدلا من التطبيق النسخ الاحتياطي طرف ثالث .
			 الحفاظ على النسخ الاحتياطي الخاص بك آمنة وتذكر كلمة المرور.
			 هذا هو المحفظة هد. مطلوب نسخة احتياطية واحدة فقط
		</p>
		<p>
			 قبل إلغاء التثبيت (أو مسح بيانات التطبيق / مسح الجهاز)، نقل داش لمحفظة أخرى .
			 سيتم فقدان داش المتبقية.
		</p>
		<p>
			 المدفوعات لا رجعة فيها .
			إذا قمت بإرسال داش الخاص بك إلى الفراغ، وليس هناك تقريبا أي وسيلة للحصول عليها مرة أخرى
		</p>
		<p>
			  الحفاظ على الجهاز المحمول الخاص بك آمنة!
			 لا الجذر جهازك .
			 فقط تثبيت التطبيقات التي تثق تماما
			 التطبيقات الخبيثة يمكن أن تحاول سرقة المحفظة الخاصة بك
		</p>
		<p>
			 الحفاظ على خطر منخفض!
			 تخزين فقط مبلغ معقول للاستخدام اليوم.
		</p>
	]]> </string>

</resources>