<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Bagian kanan atas layar menampilkan saldo Anda di Dash dan satu mata uang nasional yang dipilih.
			Ketuk untuk membuka daftar mata uang nasional, dan ketuk salah satu mata uang untuk memilihnya sebagai default.
		</p>
		<p>
			Kode QR yang berisi alamat Dash Anda diakses dari menu navigasi (kiri atas) dan dapat digunakan untuk pemindaian oleh pihak lain.
			Ketuk kode QR untuk mendapatkan versi lebih besar.
		</p>
		<p>
			Bagian bawah layar ditutupi oleh daftar transaksi Anda, yang kosong di awal.
			Transaksi yang tertunda berwarna abu-abu sampai mereka dikonfirmasi.
			Ketuk satu entri untuk melihat detail atau tambahkan alamat pengirim atau penerima ke buku alamat.
			Buku alamat diakses dari menu navigasi (kiri atas).
		</p>
		<p>
			Anda dapat mengirim atau meminta koin dengan mengetuk tombol di bilah tindakan.
			Pilihan lainnya tersedia di menu navigasi (kiri atas) dan opsi.
		</p>
	]]>
</string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Menggunakan dialog ini, Anda dapat meminta koin dari orang lain (yang seharusnya sudah menginstal dompet Dash).
		</p>
		<p>
			Pertama, Anda dapat memasukkan jumlah Dash yang anda minta.
		</p>
		
			Kemudian, Anda juga memiliki kode QR yang dihasilkan yang dipindai oleh pembayar.
			Atau, Anda dapat mengirim permintaan Anda ke orang yang jauh dengan tombol bagikan di bilah tindakan.
			Jika kedua telepon memiliki NFC diaktifkan, Anda juga dapat menyatukannya.
		<p>
		<p>
			Cara lain, pembayar akan disajikan dialog untuk mengirim koin dengan semua bidang untuk diisi.
			Jika pembayar setuju, dia dapat melakukan pembayaran dengan mudah.
		</p>
	]]>
</string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Anda telah memulai proses pengiriman koin.
			Anda datang ke sini melalui layar utama atau dengan mengklik URL Dash di browser ponsel Anda.
		</p>
		<p>
			Pertama, Anda memasukkan alamat Dash yang akan dibayar.
			Alamat akan otomatis dilengkapi dari entri yang dikenal di buku alamat Anda.
			Anda juga dapat memindai kode QR dengan alamat Dash atau permintaan Dash dengan menekan tombol QR.
		</p>
		<p>
			Selanjutnya, Anda dapat melihat berapa banyak Dash yang dapat Anda kirimkan saat ini.
			Perbedaan apa pun terhadap saldo dari layar utama masih belum dikonfirmasi dan dengan demikian belum dapat dikirimkan.
		</p>
		<p>
			Ketuk InstantSend jika Anda ingin melakukan pembayaran instan. Biayanya lebih tinggi (> 0,001 DASH).
			Terakhir, Anda memasukkan jumlah yang harus dibayar dan PIN pengiriman harus dimasukkan jika ada yang disiapkan sebelumnya.
		</p>
		<p>
			Anda dapat memasukkan pembayaran saat sedang offline.
			Ini akan dikirim pada saat dash wallet memulai ulang setelahnya.
			Jika Anda ingin pembayaran diproses sesegera mungkin, pastikan Anda terhubung dengan baik (mis. Pada WLAN).
		</p>
		<p>
			Catatan:
			Pembayaran tidak dapat diubah!
			Selalu periksa alamat penerima.
		</p>
	]]>
</string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Catatan keamanan penting:</b>
		</p>
		<p>
			Dash disimpan di perangkat.
			<b>Jika Anda kehilangan perangkat anda, Anda akan kehilangan Dash Anda.</b>
		</p>
		<p>
			Ini berarti Anda perlu<b>mencadangkan dompet anda</b>!
			Gunakan fasilitas cadangan dalam aplikasi untuk ini, daripada aplikasi cadangan pihak ketiga.
			Simpan cadangan Anda dengan aman dan ingat kata sandinya.
			Ini adalah dompet HD. Hanya satu cadangan yang diperlukan.
		</p>
		<p>
			<b>Sebelum melepas aplikasi</b> (atau menghapus data aplikasi/membersikan perangkat anda),<b>kirimkan dash anda ke dompet yang lain</b>
			Dash yang Tersisa akan hilang.
		</p>
		<p>
			<b>Pembayaran tidak dapat diubah</b>.
			Jika Anda salah dalam mengirimkan dash anda, hampir tidak ada cara untuk mendapatkannya kembali.
		</p>
		<p>
			<b>Amankan perangkat seluler Anda!</b>
			Jangan melakukan root pada perangkat Anda.
			Pasanglah aplikasi yang sepenuhnya anda percayai
			Aplikasi berbahaya dapat mencoba mencuri dompet Anda.
		</p>
		<p>
			Jaga resiko tetap rendah!
			<b>Simpan hanya dalam jumlah yang wajar</b>untuk penggunaan sehari hari.
		</p>
	]]>
</string>

</resources>