<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Rechtsboven in het scherm staat je saldo in Dash. en een geselecteerde nationale valuta.
			Druk hier op om naar de lijst van nationale valuta\'s te gaan en kies er een om als standaard in te stellen.
		</p>
		<p>
			De QR-code die uw Dash bevat kan worden gevonden in het navigatiemenu (linksboven), en kan worden gebruikt door anderen om in te scannen.
			Druk op de QR-code voor een grotere versie.
		</p>
		<p>
			Het onderste deel van het scherm bevat je transactieoverzicht. Deze is in het begin nog leeg.
			Transacties die nog gaande zijn worden in grijstint getoond totdat ze bevestigd worden.
			Druk op een regel om de details hiervan te zien, of om het adres van zenders en ontvangers aan uw adresboek toe te voegen.
			Het adresboek kan worden gevonden in het navigatiemenu (linksboven).
		</p>
		<p>
			Je kunt Dash verzenden of ontvangen door op de knoppen van de actiebalk te drukken.
			Meer opties zijn aanwezig in het navigatiemenu(linksboven) en het optiemenu.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Deze dialoog kunt u gebruiken om Dash te verzoeken van iemand anders (die ook Dash Wallet of een andere Dash cliënt geïnstalleerd heeft).
		</p>
		<p>
			Als eerste geef je een Dash bedrag aan wat u wilt verzoeken.
		</p>
		<p>
			Daarna kan je of de gegenereerde QR-code laten scannen door de betalende partij.
			Of je kan het verzoek versturen met de \'delen\' knop in de actiebalk.
			Als beide telefoons NFC hebben geactiveerd kunnen deze ook tegen elkaar aan worden gehouden.
		</p>
		<p>
			Welke manier ook wordt gekozen, zal de betalende partij een dialoog te zien krijgen voor het verzenden van Dash waarin alle velden al zijn ingevuld.
			Als de betalende partij akkoord gaat, kan de transactie eenvoudig worden uitgevoerd.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Je hebt het dialoog gestart om Dash te verzenden.
			Je bent hier gekomen via het hoofd scherm of door het drukken op een Dash URL in de browser.
		</p>
		<p>
			Als eerste vul je het Dash adres in waar naar je wilt betalen.
			Het adres zal automatisch worden aangevuld als deze herkend is in het adresbook.
			Je kan ook QR-codes scannen met een Dash adres of een verzoek door op de QR-knop in de actiebalk te klikken.
		</p>
		<p>
			Vervolgens kun je zien hoe veel Dash op dit moment beschikbaar is voor besteding.
			Het eventuele verschil met het saldo van het hoofdscherm is nog onbevestigd en kan dus nog niet worden uitgegeven.
		</p>
		<p>
			Druk op InstantSend als je de transactie onmiddellijk wil laten uitvoeren. De kosten zijn hoger (> 0.001 DASH).
			Als laatste moet het bedrag nog worden ingevuld, evenals de pin als deze is ingesteld.
		</p>
		<p>
			Je kunt ook transacties ingeven terwijl u offline bent.
			Deze transacties zullen verzonden worden zodra Dash Wallet de volgende keer gestart wordt en online is.
			Als u wenst dat uw transacties zo snel mogelijk verwerkt worden is het verstandig om verbonden te zijn met een zo goed mogelijke internet verbinding (d.w.z. op WLAN).
		</p>
		<p>
			Opmerking:
			Transacties zijn onomkeerbaar!
			Controleer altijd het ontvangst adres.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Belangrijke veiligheidsvoorschriften:</b>
		</p>
		<p>
			Dash is opgeslagen op het apparaat
			<b>Als je dit apparaat verliest, zal de Dash ook verloren zijn.</b>
		</p>
		<p>
			Dit betekent dat u een <b>back-up</b> van de portemonnee moet maken!
			Gebruik hier voor bij voorkeur de in-app back-up mogelijkheid, in plaats van een andere back-upapp.
			Sla de back-up op een veilige plek op en onthoud het wachtwoord.
			Dit is een HD-portemonnee. Slechts een enkele back-up volstaat.
		</p>
		<p>
			<b>Alvorens te de-installeren</b> (of app data/cache te verwijderen/Apparaat herinstalleren), <b>verplaats dan eerste de Dash naar een andere portemonnee</b>.
			Overgebleven Dash zijn verloren gegaan.
		</p>
		<p>
			<b>Transacties zijn onomkeerbaar</b>.
			Als je Dash naar een onbekend adres stuurt is het nagenoeg onmogelijk terug te krijgen.
		</p>
		<p>
			<b>Houd je mobiele apparaat veilig!</b>
			Pas geen \'root\' toegang toe op je apparaat
			Installeer alleen apps die je volledig vertrouwt.
			Kwaadaardige apps zouden kunnen proberen om je portemonnee te stelen.
		</p>
		<p>
			Houd het risico laag!
			<b>Gebruik Dash Wallet alleen voor kleine bedragen</b>voor dagelijks gebruik.
		</p>
	]]>
    </string>

</resources>