<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Nella parte in alto a destra dello schermo viene visualizzato il saldo in Dash e una valuta nazionale selezionata
			Toccare per andare all\'elenco delle valute nazionali e toccare una delle valute per selezionarlo come predefinito.
		</p>
		<p>
			Il codice QR che contiene il tuo indirizzo Dash è accessibile dal menu di navigazione (in alto a sinistra) e può essere utilizzato per la scansione da una controparte.
			Toccare il codice QR per ingrandirlo.
		</p>
		<p>
			La parte inferiore dello schermo è coperta dall\'elenco delle transazioni, che è vuoto all\'inizio.
			Le transazioni in sospeso sono disattivate fino a quando non vengono confermate.
			Toccare una voce per visualizzare i dettagli o aggiungere l\'indirizzo di mittenti o destinatari alla rubrica.
			La rubrica è accessibile dal menu di navigazione (in alto a sinistra).
		</p>
		<p>
			Puoi inviare o richiedere monete toccando i pulsanti nella barra delle azioni.
			Altre opzioni sono disponibili nel menu di navigazione (in alto a sinistra) e nelle opzioni.
		</p>
	]]>
</string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Usando questa finestra di dialogo, puoi richiedere monete da un\'altra persona (che dovrebbe aver già installato Dash Wallet).
		</p>
		<p>
			Innanzitutto, puoi inserire una quantità di Dash da richiedere.
		</p>
		<p>
			Quindi, il codice QR generato viene scansionato dal pagatore.
			Oppure, puoi inviare la tua richiesta a una persona remota con il pulsante Condividi nella barra delle azioni.
			Se entrambi i telefoni hanno abilitato NFC, puoi anche farli toccare.
		</p>
		<p>
			In entrambi i casi, al pagatore verrà presentata una finestra di dialogo per l\'invio di monete con tutti i campi precompilati.
			Se il pagatore (lui/lei) è d\'accordo,  il pagamento avverrà facilmente.
		</p>
	]]>
</string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Hai inizializzato la procedura di invio monete.
			Sei arrivato qui attraverso la schermata principale o facendo clic su un URL di Dash o nel tuo  \"mobile browser\".
		</p>
		<p>
			Innanzitutto, inserisci l\'indirizzo di Dash per pagare.
			L\'indirizzo verrà completato automaticamente dalle voci conosciute nella tua rubrica.
			Puoi anche scansionare i codici QR con gli indirizzi di Dash o le richieste di Dash premendo il pulsante QR.
		</p>
		<p>
			Successivamente, puoi vedere quanti Dash puoi spendere al momento.
			Nessuna differenza rispetto al saldo dalla schermata principale è ancora non confermata e quindi non può essere ancora spesa.
		</p>
		<p>
			Tocca Invio immediato se si intende effettuare un pagamento immediato. La tariffa è più alta (> 0,001 DASH).
			Infine, inserisci l\'importo da pagare e il PIN di spesa deve essere inserito se ne è stato preventivamente impostato uno.
		</p>
		<p>
			Puoi inserire un pagamento mentre sei offline.
			Verrà inviato al prossimo riavvio di \"Dash Wallet\".
			Se vuoi che un pagamento venga elaborato il più velocemente possibile, assicurati di essere ben collegato (ad esempio su una WLAN).
		</p>
		<p>
			ATTENZIONE:
			I Pagamenti sono inreversibili!
			Controlla sempre l\'indirizzo di ricezione.
		</p>
	]]>
</string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Note importanti:</b>
		</p>
		<p>
			I Dash sono custoditi nel dispositivo
			<b>Se perdi il dispositivo, perdi i tuoi Dash.</b>
		</p>
		<p>
			Ciò significa che è necessario che <b>crei un backup del tuo portafoglio</b>!
			Utilizzare la funzione di backup in-app disponibile, piuttosto che un\'app di backup di terze parti.
			Custodisci il tuo backup e non dimenticare la password.
			Questo è un portafoglio HD. È richiesto un solo backup.
		</p>
		<p>
			<b>Prima di disinstallare</b>(o eliminare i dati delle applicazioni dal dispositivo) ,<b>Trasferisci i Dash in un altro tuo portafoglio</b>.
			I Dash rimanenti andranno persi.
		</p>
		<p>
			I pagamenti sono inreversibili<b>.
			Se mandi i tuoi Dash nel vuoto, non c\'è modo di riaverli indietro.
		</p>
		<p>
			<b>Tieni il tuo dispositivo al sicuro!</b>
			Non eseguire il \"ROOT\" del tuo dispositivo.
			Installa solo app di cui ti fidi completamente.
			Le app \"malevoli\" potrebbero tentare di rubare il tuo portafoglio.
		</p>
		<p>
			Mantieni il rischio basso!
			<b>Mantieni solo quantità raggionevoli</b> per uso quotidiano.
		</p>
	]]>
</string>

</resources>