<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			화면 오른쪽 상단에 대쉬가 표시되고 선택한 국가 통화 중 하나가 표시됩니다..
			국가 통화 목록으로 이동하여 통화 중 하나를 탭하여 기본값으로 선택할 수 있습니다.
		</p>
		<p>
			대쉬 주소가 포함 된 QR 코드는 탐색 메뉴 (왼쪽 위)에서 액세스 할 수 있으며 다른 사람이 스캔하는 데 사용할 수 있습니다..
			QR 코드를 눌러 더 큰 버전의 코드를 불러옵니다.
		</p>
		<p>
			화면 하단에는 거래 목록이 있으며 처음에는 비어 있습니다.
			보류중인 거래는 확인될 때까지 회색으로 표시됩니다.
			하나의 항목을 눌러 세부 정보를 보거나 보낸 사람 또는 수신자 주소를 주소록에 추가하십시오..
			주소록은 탐색 메뉴 (왼쪽 상단)에서 액세스 할 수 있습니다.
		</p>
		<p>
		작업 표시 줄의 단추를 눌러 코인을 보내거나 요청할 수 있습니다..
			네비게이션(왼쪽 위)과 옵션 메뉴에서 더 많은 옵션을 사용할 수 있습니다.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			이 화면에서는 다른 사람에게 대쉬를 요청할 수 있습니다. (당사자가 대쉬 전자지갑을 가지고 있을 경우)
		</p>
		<p>
			먼저 요청할 금액을 입력하세요.
		</p>
		<p>
			그러면 화면 아래에 나타난 QR 코드를 대쉬 송금자에게 스캔하도록 해서 송금하면 간단히 완료됩니다.
			또는 상단의 메뉴 바에서 공유 버튼을 두드려 다른 사람에게 이 요청을 원격으로 전송할 수도 있습니다. 이때 요청을 받은 사람은 요청한 사람이 보낸 대쉬 URL을 클릭하거나 앱일 경우 탭해서 간단하게 송금할 수 있습니다.
		</p>
		<p>
			아니면 현재 창에서 모든 칸을 입력 후 다른 사람에게 이메일 등을 통해 보냄으로써 대쉬 송금을 요청할 수 있습니다.
		</p>
	]]>
	</string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			코인 송금이 시작되었습니다.
			메인 화면이나 모바일 브라우저에서 대쉬 URL을 클릭하여 여기에 왔습니다..
		</p>
		<p>
			먼저 대쉬를 보낼 곳에 주소를 입력하세요..
			받는 사람의 주소나 이름 첫 글자를 입력하면 주소록으로부터 자동으로 읽어들여 주소 선택창을 표시합니다.
			아니면 상단의 메뉴 바에서 QR 버튼을 눌러 대시 대쉬주소 또는 대쉬의 요청으로 QR 코드를 스캔 할 수도 있습니다.
		</p>
		<p>
			그 다음 칸에는 현재 송금 가능한 대쉬의 최대 잔액을 볼 수 있습니다.
			만약 메인 화면의 잔액과 그 금액이 일치하지 않는다면 일부 거래가 미승인 상태로 송금 가능한 금액에 아직 포함되지 않았기 때문입니다.
		</p>
		<p>
			즉시송금을 탭해서 송금하면 아주 빨리 거래가 완료됩니다. 수수료는 일반 송금보다 높습니다.(> 0.001 DASH).
			마지막으로, PIN 코드를 설정했다면 설정 번호를 입력해야 합니다..
		</p>
		<p>
			오프라인일 때에도 대쉬를 보내도록 설정할 수 있습니다.
			대쉬지갑을 재시작하면 전송됩니다.
			네트워크 환경이 무선랜처럼 속도가 빠른 환경이라면 거래가 좀더 빨라집니다. (WLAN).
		</p>
		<p>
			참조:
			주의! 대쉬는 한 번 송금하면 되돌릴 수 없습니다!!
			송금하기 전에 항상 받는 주소를 다시 확인하십시오.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>안전을 위한 중요 참고 사항</b>
		</p>
		<p>
			대쉬는 이 앱과 장치 기기에 저장되어 있습니다.
			<b>만약 기기를 잃어버리면 보유하고 있는 대쉬를 모두 분실하는 상황이 생길 수 있습니다.</b>
		</p>
		<p>
			예기치 않은 상황에 대비하기 위해서  <b>전자 지갑 백업</b>을 수행하는 것이 좋습니다.
			모바일 기기의 다른 백업 어플리케이션을 수행할 필요 없이, 이 대쉬 지갑 앱의 설정 메뉴에서 백업할 수 있습니다.
			그리고 백업 파일을 USB와 같은 안전한 곳에 보관하고, 백업할 때 사용했던 암호를 반드시 기억해야 합니다. 이 지갑은 HD(계층 결정성) 지갑으로 한 번만 백업하면 됩니다.

		</p>
		<p>
			<b>앱 삭제 전</b> (앱 데이터 또는 장치 기기를 없애기 전) <b>보유하고 있는 대쉬를 반드시 다른 지갑으로 모두 전송</b>하세요.
			남겨진 대쉬 금액이 있으면 잃어버릴 수 있습니다.
		</p>
		<p>
			<b>결제 되돌리기 불가능!</b>
			대쉬는 한 번 거래가 이루어지면 돌려받을 수 있는 방법이 없으므로 상대방의 대쉬 주소가 맞는지 확인하는 것이 좋습니다.
		</p>
		<p>
			<b>모바일기기는 안전한 곳에 보관!</b>
			모바일 기기의 루팅은 권하지 않습니다.
			악성 앱 때문에 대쉬를 도난당할 수 있으니, 믿을 수 있는 검증된 앱만 설치하는 것이 좋습니다.
		</p>
		<p>
			위험 최소화!
			그때그때 <b>소량의 대쉬만 거래하시면 더욱 안전</b>합니다.
		</p>
	]]>
	</string>

</resources>