<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			T画面の左上部分にはDashの残高および選択した国の通貨で残金が表示されます。
			各国の通貨を表示するにはタップしてください。さらに通貨の1つをタップすると既定の通貨として選択されます。
		</p>
		<p>
			ナビゲーション・メニュー（画面左上）からアクセスできるQRコードにはあなたのDashのアドレスが記載されており、他の人がスキャンするのに使用できます。
			QRコードをタップするとQRコードが拡大されます。
		</p>
		<p>
			画面下部には取引リストが表示されます。初期状態では空白です。
			保留中の取引は確定されるまでは、グレーで表示されます。
			エントリーをタップすれば、詳細情報を表示させたり、送金者もしくは受取人のアドレスをアドレスブックへ追加できます。
			アドレスブックは、ナビゲーション・メニュー（画面左上）からアクセスできます。
		</p>
		<p>
			アクションバーにあるボタンをタップすると、送金や請求ができます。
			ナビゲーション・メニュー（画面左上とオプションメニューでは、さらに多くのオプションが利用できます。
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			このダイアログでは、（すでにDash Walletをインストールしている）人にコインを請求できます。
		</p>
		<p>
			最初に請求するDashの金額を入力します。
		</p>
		<p>
			次に、支払いする相手に生成したQRコードをスキャンしてもらうか、
			あるいはアクションバーにある共有ボタンで、離れた場所にいる人に請求を送ることができます。
			もし両方の電話のNFCが利用できる場合は、一緒にタップすることもできます。
		</p>
		<p>
			どちらの方法でも、請求を受けた人にはコインを送金用の全項目が事前入力されたダイアログが表示されます。
			それに承諾すれば、簡単に支払いをすることができます。
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			コイン送金のための手続きを開始しました。
			メイン画面を通じて、あるいはモバイルのブラウザでDashのURLをクリックしたためこの画面が表示されています。
		</p>
		<p>
			最初に、支払い先のビットコインアドレスを入力します。
			そのアドレスがアドレスブックにあると、自動的に入力されます。
			QRボタンを押せば、DashのアドレスやDashの請求を含むQRコードをスキャンすることもできます。
		</p>
		<p>
			次に、その時にいくらDashを使えるかを確認する事ができます。
			メイン画面と残高が異なっている場合は、まだ未承認で集計されていないからです。
		</p>
		<p>
			すぐ支払いをする場合は、即時送金をタップしてください。手数料（＞0.001 DASH）以上です。
			最後に、支払い金額を入力します。もしPINコードを設定済みの場合は、支払い用PINコードも入力する必要があります。
		</p>
		<p>
			オフライン状態でも支払いを入力できます。
			次にDashウォレットを起動した時に送金されます。
			出来る限り速く支払いの処理を希望する場合は、接続状態を良くしてください（たとえばWi-Fi環境など）。
		</p>
		<p>
			注意：
			支払いは変更できません！
			常に受取人のアドレスをご確認ください。
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>安全に関する重要な注意::</b>
		</p>
		<p>
			Dashはこのデバイスに保存されます。
			<b>もしこのデバイスを紛失した場合、Dashも失います。</b>
		</p>
		<p>
			つまり <b>ウォレットのバックアップが必要ということです</b>！
			サードパーティーのバックアップアプリではなく、このアプリ内のバックアップ機能を利用してください。
			バックアップを安全に保管し、パスワードを忘れないようにしてください。
			これはHD（階層的決定性）ウォレットです。バックアップは一回だけけ要求されます。
		</p>
		<p>
			<b>アンインストールする前に</b>（もしくはアプリデータの消去やデバイスのリセットをする前に）、<b>他のウォレットにDashを移動してください</b>。
			残っているDashが失われます。
		</p>
		<p>
			<b>支払いは変更できません</b>。
			もし存在しないアドレスにDashを送金したら、ほぼ取り戻すことはできません。
		</p>
		<p>
			<b>モバイルデバイスの安全に保管してください！</b>
			デバイスをroot化しないでください
			必ず完全に信頼できるアプリのみインストールしてください。
			悪意のあるアプリはあなたのウォレットを盗む可能性があります。
		</p>
		<p>
			常にリスクを低く抑えましょう！
			<b>毎日使うだけの適度な金額のみ保管しましょう。</b> 
		</p>
	]]>
    </string>

</resources>