<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

	<string name="help_wallet">

<![CDATA[
		<p>
			V pravé horní částí displeje je zobrazen váš zůstatek v Dash a jedné vybrané národní měně.
			Klepnutím přejdete na seznam národních měn a klepnutím na jednu z měn ji vyberete jako výchozí. 
		</p>
		<p>
			QR kód, který obsahuje vaší Dash adresu je dostupný z navigační nabídky (vlevo nahoře) a lze jej použít ke skenování další stranou.
			Poklepáním na QR kód získate jeho větší verzi.
		</p>
		<p>
			Ve spodní části displeje je seznam vašich transakcí, který je na začátku prázdný.
			Nevyřízené transakce jsou šedé, dokud nejsou potvrzeny.
			Klepnutím na jeden záznam zobrazíte podrobnosti nebo přidáte adresu odesílatele nebo příjemce do adresáře.
			K adresáři se dostanete z navigační nabídky (vlevo nahoře).
		</p>
		<p>
			Můžete poslat nebo požádat o platbu klepnutím na tlačítka v panelu akcí .
			Více možností je k dispozici v navigaci (vlevo nahoře) a nabídkách možností.
		</p>
	]]>
⇥</string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			V tomto dialogu si můžete vyžádat platbu od jiné osoby (která již má nainstalovanou Dash peněženku).
		</p>
		<p>
			Nejprve zadáte částku Dash, o kterou chcete požádat.
		</p>
		<p>
			Potom necháte váš vygenerovaný QR kód naskenovat plátci.
			A nebo zašlete požadavek osobě prostřednictvím tlačítka sdílet v nabídce akcí.
			Pokud mají obě dvě zařízení povolené NFC, můžete je pouze přiložit k sobě.
		</p>
		<p>
			Ve všech případech bude plátci zobrazen předem vyplněný dialog pro zaslání platby.
			Pokud plátce souhlasí může jednoduše iniciovat platbu.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Zahájili jste proces odesílání peněz.
			Přišli jste sem buď přes hlavní obrazovku, nebo kliknutím na Dash URL v mobilním prohlížeči.
		</p>
		<p>
			Nejprve zadáte adresu Dash, na kterou chcete platit.
			Adresa se automaticky doplní ze známých položek v adresáři.
			Můžete také skenovat QR kódy adres nebo požadavků Dash stisknutím tlačítka QR.
		</p>
		<p>
			Dále vidíte, kolik Dash můžete v tuto chvíli utratit.
			Jakýkoli rozdíl oproti zůstatku z hlavní obrazovky je stále nepotvrzený, a proto jej nelze ještě utratit.
		</p>
		<p>
			Klepněte na InstantSend, pokud chcete provést okamžitou platbu. Poplatek je vyšší (> 0,001 DASH) .
			Už jen zadejte částku, kterou chcete zaplatit, také musíte zadat PIN, pokud byl předem nastaven.
		</p>
		<p>
			Můžete zadat platbu, když jste offline.
Bude zaslána při příštím restartu peněženky Dash.
			Pokud chcete, aby byla platba zpracována co nejrychleji, ujistěte se, že jste máte dobré připojení (tj. WLAN).
		</p>
		<p>
			Poznámka:
			Platby jsou nevratné!
			Vždy zkontrolujte adresu příjemce.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Důležité bezpečnostní instrukce:</b>
		</p>
		<p>
			Veškerý Dash je uložen v zařízení.
			<b>Pokud jej ztratíte, přijdete o Dash.</b>		</p>
		<p>
			To znamená, že musíte <b>zálohovat vaší peněženku</b>!
			Použijte k tomu zálohovací možnosti v aplikaci, raději než zálohovací aplikaci třetích stran
			Mějte bezpečnou zálohu a zapamatujte si heslo.
			Toto je peněženka HD. Je vyžadována pouze jedna záloha.
		</p>
		<p>
			<b>Před odinstalací</b>(nebo vymazáním dat aplikace / vymazáním zařízení) <b>převeďte Dash na jinou peněženku</b>.
Zbylý Dash bude ztracen.
		</p>
		<p>
			<b>Platby jsou nevratné</b>.
			Pokud pošlete svoje Dash na neplatné místo, neexistuje téměř žádný způsob, jak je dostat zpět.
		</p>
		<p>
			<b>Mějte svoje zařízení zabezpečené!</b>
			Neprovádějte root svého zařízení.
			Instalujte pouze důvěryhodné aplikace.
			Škodlivé aplikace se mohou pokoušet ukrást vaši peněženku.
		</p>
		<p>
		Snažte se snižovat riziko!
			<b>Ukládejte si pouze přiměřené množství</b> pro denní použití.
		</p>
	]]>
	</string>

</resources>
