<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			O canto superior direito da tela exibe seu saldo em Dash e em alguma moeda selecionada.
			Toque para abrir a lista de moedas, e escolha uma delas para definir como padrão.
		</p>
		<p>
			O QR code que contém seu endereço Dash é acessado pelo menu de navegação (canto superior esquerdo) e pode ser digitalizado pelos outros.
			Toque no QR code para exibir uma versão maior.
		</p>
		<p>
			A parte inferior da tela exibe sua lista de transações, que começa vazia.
			Transações pendentes são exibidas desbotadas até que sejam confirmadas.
			Toque em um item para consultar detalhes ou para adicionar os endereços de origem ou destino no catálogo de endereços.
			O catálogo de endereços é acessado pelo menu de navegação (canto superior esquerdo).
		</p>
		<p>
			Você pode enviar ou solicitar pagamentos tocando nos respectivos botões na barra de ações.
			Mais opções estão disponíveis nos menus de navegação e opções.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Usando esta tela, você consegue solicitar pagamentos para outra pessoa (que também tenha uma carteira Dash).
		</p>
		<p>
			Opcionalmente, você pode definir a quantidade de Dash a ser solicitada.
		</p>
		<p>
			Um código QR será gerado e ele poderá ser digitalizado pela outra pessoa.
			Ou você poderá enviar a solicitação para ela usando o botão compartilhar na barra de ações.
			Se os dois celulares tiverem NFC, você poderá aproximar os mesmos para enviar a solicitação.
		</p>
		<p>
			Uma caixa de diálogo com a solicitação preenchida automaticamente será exibida para a outra pessoa.
			Se ela concordar com o pagamento, poderá realizar a operação com facilidade.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Você iniciou o processo de envio de moedas.
			Você chegou aqui através da tela principal ou clicando em um endereço Dash no seu navegador web.
		</p>
		<p>
			Primeiro, digite o endereço Dash de destino.
			O endereço será preenchido automaticamente a partir de entradas conhecidas no seu catálogo de endereços.
			Você também pode digitalizar códigos QR com endereços Dash ou solicitações de pagamentos pressionando o botão QR.
		</p>
		<p>
			Depois, serão exibidos quantos Dash você poderá gastar no momento.
			Qualquer diferença no saldo da tela principal ainda não foi confirmada e portanto ainda não poderá ser gasta.
		</p>
		<p>
			Toque InstantSend se quiser fazer um pagamento imediato. Mas a taxa será maior (>0.001 DASH).
			No fim, você insere o valor a ser pago e, se houver, seu PIN de segurança.
		</p>
		<p>
			Você também pode agendar pagamentos quando estiver offline.
			Mas eles só serão executados quando abrir o aplicativo novamente.
			Se desejar que o pagamento seja processado o mais rápido possível, garanta uma boa conexão à internet (ou seja, em uma WLAN).
		</p>
		<p>
			Aviso:
			Os pagamentos são irreversíveis!
			Sempre confira o endereço de destino.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Avisos importantes de segurança:</b>
		</p>
		<p>
			As moedas são armazenados no dispositivo.
			<b>Se o perder, perderá seus Dash.</b>
		</p>
		<p>
			Isso significa que você precisa <b>fazer backup da sua carteira</b>!
			Use o backup deste aplicativo para isso, ao invés de outros aplicativos de backup.
			Mantenha o backup seguro e lembre-se da senha.
			Esta é uma carteira HD. Somente um backup é necessário.
		</p>
		<p>
			<b>Antes de desinstalar</b> (ou limpar dados da aplicação / fazer wipe do dispositivo), <b>transfira suas moedas para outra carteira</b>.
			Os Dash restantes serão perdidos.
		</p>
		<p>
			<b>Pagamentos são irreversíveis</b>.
			Se você perder suas moedas, não há jeito de recuperá-las.
		</p>
		<p>
			<b>Mantenha seu celular seguro!</b>
			Não faça root no seu aparelho.
			Só instale aplicativos em que confie totalmente.
			Aplicativos maliciosos podem roubar sua carteira.
		</p>
		<p>
			Diminua o risco!
			<b>Mantenha apenas pequenas quantias</b> para uso diário.
		</p>
	]]>
    </string>

</resources>