<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			În partea dreaptă sus a ecranului se afișează soldul în Dash și o monedă națională selectată.
			Atinge pentru a accesa lista monedelor naționale și apasă pe una dintre valute pentru a o selecta.
		</p>
		<p>
			Codul QR care conține adresa ta Dash este accesat din meniul de navigare (din stânga sus) și poate fi utilizat pentru scanare de către o altă persoană.
			Apasă pe codul QR pentru a obține o versiune mai mare a acestuia.
		</p>
		<p>
			Partea de jos a ecranului este acoperită de lista ta de tranzacții, care va fi goală la început.
			Tranzacțiile în așteptare sunt marcate in culoarea gri până când acestea sunt confirmate.
			Atinge o singură intrare pentru a vedea detalii sau pentru a adăuga adresa expeditorilor sau a destinatarilor în agendă.
			Agenda telefonică este accesată din meniul de navigare (din stânga sus).
		</p>
		<p>
			Poți trimite sau cere monede prin atingerea butoanelor din bara de acțiune.
			Mai multe opțiuni sunt disponibile în meniurile de navigare (din stânga sus) și meiul de opțiuni.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Folosind acest dialog, poți cere monede de la o altă persoană (care ar trebui să aibă deja instalat portofelul Dash).
		</p>
		<p>
			Mai întâi, poți introduce o sumă de Dash pentru a o solicita.
		</p>
		<p>
			Apoi, ori trebuie să ai codul QR generat scanat de către plătitor.
			Sau poți trimite solicitarea ta unei persoane aflate la distanță cu ajutorul butonului de distribuire din bara de acțiune.
			Dacă ambele telefoane au activat NFC, puteți să le atingeți împreună.
		</p>
		<p>
			În orice caz, plătitorului i se va prezenta un dialog pentru a trimite monede cu toate câmpurile pre-populate.
			În cazul în care plătitorul este de acord, el sau ea poate executa plata cu ușurință.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Ai inițiat procesul de trimitere a monedelor.
			Ai venit aici fie prin ecranul principal, fie apăsând pe o adresă URL Dash din browserul mobil.
		</p>
		<p>
			Mai întâi, introdu adresa Dash pentru a plăti.
			Adresa se va completa automat din intrările cunoscute din agendă.
			De asemenea, poți scana codurile QR cu adresele Dash sau cu cererile de Dash prin apăsarea butonului QR.
		</p>
		<p>
			Apoi, poți vedea cât Dash poți cheltui în acel moment.
			Orice diferență față de soldul de pe ecranul principal este încă neconfirmată și, prin urmare, nu poate fi cheltuită încă.
		</p>
		<p>
			Apasă InstantSend dacă intenționezi să efectuezi o plată instantanee. Taxa este mai mare (> 0.001 DASH).
			La sfârșit, introdu suma care trebuie plătită, iar codul PIN de cheltuieli trebuie introdus dacă a fost configurat în prealabil.
		</p>
		<p>
			Poți introduce o plată în timp ce ești offline.
			Acesta va fi trimisă la restartul următor al portofelului Dash.
			Dacă dorești ca o plată să fie procesată cât mai repede posibil, asigură-te că ești bine conectat la internet (adică pe o rețea WLAN).
		</p>
		<p>
			Notă:
			Plățile sunt ireversibile!
			Verifică întotdeauna adresa de primire.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Observații importante pentru siguranță :</b>
		</p>
		<p>
			Dash-ul este stocat pe dispozitiv.
			<b>Dacă pierzi dispozitivul, vei pierde Dash-ul.</b>
		</p>
		<p>
			Asta înseamnă că trebuie <b>efectuezi un backup pentru portofel</b>!
			Utilizează opțiunea noastră  de backup din aplicație, mai degrabă decât o aplicație de  backup străină.
			Păstrează backupul în siguranță și amintește-ți parola.
			Acesta este un portofel HD. Este necesară doar o copie de backup.
		</p>
		<p>
			<b>Înainte de dezinstalare</b> (sau ștergerea datelor din aplicație / ștergerea dispozitivului), <b>transferă Dash-ul în alt portofel</b>.
			Dash-ul rămas va fi pierdut.
		</p>
		<p>
			<b>Plățile sunt ireversibile</b>.
			Dacă trimiți Dash-ul tău în void, nu există aproape nici o modalitate de a-l recupera.
		</p>
		<p>
			<b>Păstrează dispozitivul mobil în siguranță!</b>
			Nu efectua un proces de rooting al dispozitivului 
			Instalează doar aplicații în care ai încredere.
			Există aplicații rău intenționate care ar putea încerca să îți fure portofelul.
		</p>
		<p>
			Păstrează riscul scăzut!
			<b>Stochează numai o sumă rezonabilă</b> pentru utilizarea zilnică.
		</p>
	]]>
    </string>

</resources>