<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Ekranın sol üst köşesi Dash bakiyenizi seçmiş olduğunuz para biriminde gösterir.
			Para birimleri listesini görmek için tıklayınız, ve dilediğiniz para birimini varsayılan olarak ayarlamak için tekrar tıklayınız.
		</p>
		<p>
			(sol üstteki) Navigasyon menüsünden Dash adresinizi içeren QR kodunuza ulaşabilirsiniz, bu kod karşı tarafın taraması için kullanılır.
			QR kodunun büyütülmüş versiyonu için QR kodunun üzerine tıklayınız.
		</p>
		<p>
			Ekranın alt kısmı işlem listenizi içerir, başlangıçta boştur.
			Bekleyen işlemleriniz onaylanıncaya kadar gri renkte gösterilir.
			İşlem detaylarını görmek veya göndericileri ya da alıcıları adres defterine eklemek için bir girişe tıklayınız.
			(sol üstteki) Navigasyon menüsünden adres defterine ulaşabilirsiniz.
		</p>
		<p>
			Dash gönderimi veya talebinde bulunmak için işlem çubuğundaki butonlara tıklayınız.
			(sol üstteki) Navigasyon ve seçenekler menüsünde daha fazla opsiyon mevcuttur.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Bu diyaloğu kullanarak, başka bir kişiden Dash talep edebilirsiniz (bu kişinin de Dash Wallet uygulamasını yüklemiş olması gerekmektedir.)
		</p>
		<p>
			Öncelikle, talep edeceğiniz Dash miktarını giriniz.
		</p>
		<p>
			Ardından, ya karşı tarafın tarayabileceği QR kodu okutunuz;
			ya da, işlem çubuğundaki paylaş butonuyla uzaktaki bir kişiye talebinizi iletebilirsiniz.
			Eğer her iki telefonda da NFC özelliği etkinse, telefonları birbirine dokundurabilirsiniz.
		</p>
		<p>
			Her halükarda, göndericiye DASH gönderebilmesi için tüm alanları önceden doldurulmuş bir dialog sunulacaktır.
			Göndericinin kabul etmesi durumunda, gönderici işlemi kolayca gerçekleştirebilir.
	]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Dash gönderme prosedürünü başlattınız.
			Buraya ya ana ekrandan ya da mobil ağ tarayıcınızdan bir Dash linkine tıklayarak ulaşmış bulunmaktasınız.
		</p>
		<p>
			Öncelikle, ödeme yapacağınız Dash adresini giriniz.
			Adres defterinize girilmiş olan adreslerinize dayanılarak adres otomatik olarak tamamlanacaktır.
			Ayrıca, QR butonuna tıklayarak Dash adresi veya Dash talebi içeren QR kodlarını tarayabilirsiniz.
		</p>
		<p>
			Sonrasında, o an ne kadar Dash harcayabileceğinizi görüntüleyebilirsiniz.
			Ana ekrandaki bakiyeniz ile görüntülediğiniz rakam arasında bir farklılık var ise, bu henüz onaylanmamış işlemlerin harcanamamasından kaynaklanmaktadır.
		</p>
		<p>
			InstantSend\'e tıklayarak anlık gönderi yapabilirsiniz. İşlem ücreti daha yüksektir (> 0.001 DASH).
			Son olarak, ödemek istediğini miktarı ve önceden tanımlanmış ise harcama PİN\'inizi giriniz.
		</p>
		<p>
			Çevrimdışı olsanız bile ödeme yapabilirsiniz.
			Bu ödeme, Dash Wallet uygulamasının sonraki açılışında gönderilecektir.
			Eğer ödemenizin en hızlı şekilde gerçekleşmesini istiyorsanız, iyi bir internet bağlantınız olduğundan emin olunuz (mesela WLAN ile).
		</p>
		<p>
			Not:
			Ödemeler geri döndürülemez!
			Alıcı adresini daima kontrol ediniz.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Önemli güvenlik notları:</b>
		</p>
		<p>
			Dash\'leriniz cihazınızda depolanır.
			<b>Cihazınız kaybolursa, Dash\'leriniz de kaybolur.</b>
		</p>
		<p>
			Bu da demek oluyor ki <b>cüzdanınızı yedeklemelisiniz</b>!
			Bunun için üçüncü parti uygulamalar yerine, uygulamanın içindeki yedekleme servisini kullanınız.
			Yedeğinizi güvenli bir yerde muhafaza ediniz ve şifrenizi unutmayınız.
			Bu bir HD cüzdanıdır. Tek seferlik yedekleme gerektirir.
		</p>
		<p>
			<b>Uygulamayı kaldırmadan önce</b> (veya uygulama verilerini temizlemeden / cihazınızı formatlamadan önce), <b>Dash\'lerinizi başka bir cüzda aktarınız</b>.
			Kalan tüm Dash\'leriniz kaybolacaktır.
		</p>
		<p>
			<b>Ödemeler geri döndürülemez</b>.
			Eğer Dash\'inizi yanlış bir adrese gönderirseniz, onları geri almanın neredeyse hiçbir yolu yoktur.
		</p>
		<p>
			<b>Mobil cihazınızı güvenli tutun!</b>
			Cihazınızı root etmeyin.
			Sadece güvendiğiniz uygulamaları yükleyiniz.
			Kötü niyetli uygulamalar cüzdanınızı çalmaya çalışabilir.
		</p>
		<p>
			Riski minimuma indirin!
			Sadece günlük kullanımınız için<b>makul miktarda Dash saklayın</b>.
		</p>
	]]>
    </string>

</resources>