<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

	<string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			W lewej górnej części ekranu wyświetlane jest saldo Dash oraz wartość w wybranej walucie narodowej.
			Lokalną walutę możesz wybrać w ustawieniach aplikacji.
		</p>
		<p>
			Kod QR w menu bocznym zawiera twój adres Dash, i może być zeskanowany przez innych odbiorców.
			Kliknij na kod QR aby go powiększyć.
		</p>
		<p>
			W centralnej części aplikacji wyświetlana jest historia transakcji. Na początku jest ona pusta.
			Oczekujące transakcje są zaznaczane na szaro, aż nie zostaną zatwierdzone.
			Kliknij na transakcję, aby dodać adres Dash do książki adresowej.		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Przy pomocy tego dialogu, możesz wysłać prośbę o Dashy do innej osoby, tak jakbyś wystawił jej rachunek do zapłacenia. Osoba ta powinna mieć zainstalowany Dash Wallet.
		</p>
		<p>
			U góry, wpisz kwotę Dash, o którą chcesz zapytać.
		</p>
		<p>
			Potem osoba wczyta wytworzony kod QR,
			albo Ty możesz wysłać rachunek za pomocą guzika Opublikuj na listwie menu.
			Odbiorca będzie musiał otworzyć Dash URL zawarty w wysłanej wiadomości.
		</p>
		<p>
			Osoba, która otrzymała wysłane zapytanie otrzyma gotowy i wypełniony formularz wysyłania Dashów.
			Jedyne co będzie musiała zrobić to potwierdzenie transakcji.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Zainicjowałeś proces wysyłania monet.
			Przyszedłeś tutaj przez główny ekran albo naciskając na Dash URL w Twojej mobilnej przeglądarce.
		</p>
		<p>
			Wpisz adres Dash na który ma wpłynąć zapłata.
			Wyświetlone zostaną podpowiedzi adresu z danych Twojej książki adresowej.
			Możesz też skanować kody QR z adresami Dash albo zapytaniami Dash naciskając guzik QR w menu.
		</p>
		<p>
			Poniżej widzisz ile Dash możesz wydać w tym momencie.
			Rożnica ze stanem konta na głównym ekranie wynika z jeszcze nie potwierdzonych monet, które nie mogą jeszcze zostać wydane.
		</p>
		<p>
			Na dole wpisz kwotę do zapłacenia chcesz zaoferować.
		</p>
		<p>
			Możesz wpisać transakcje będąc offline.
			Transakcja zostanie wysłana przy następnym starcie aplikacji.
			Jeżeli chcesz żeby Twoja transakcja była wysłana jak najszybciej, upewnij się że jesteś połączony (np. z bezprzewodową siecią).
		</p>
		<p>
			Uwaga:
			Transakcja nie może być cofnięta!
			Zawsze sprawdź adres odbiorcy.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Pare słów o bezpieczeństwie twoich Dash:</b>
		</p>
		<p>
			Dash w Dash Wallet są magazynowane na urządzeniu.
			<b>Jak zgubisz swoje urządzenie, zgubisz też swój portfel i Dashy.</b>
			Zupełnie jak pieniądze w Twoim fizycznym portfelu.
		</p>
		<p>
			<b>Zanim odinstalujesz Dash Wallet</b> (albo wymażesz dane aplikacji/wyczyścisz swoje urządzenie), <b>przetransferuj twoje Dash na inny portfel</b>.
			Każdy pozostały Dash będzie stracony.
		</p>
		<p>
			<b>Żadne transakcje nie mogą zostać cofnięte</b>.
			Jeżeli wyślesz swoje Dashy, nie będzie już możliwości żeby je odzyskać, dopóki nie znasz odbiorcy, który musi godzić się na ich odesłanie.
		</p>
		<p>
			<b>Uważaj na swoje urządzenie Android!</b>
			Instaluje tylko aplikacje, którym ufasz.
			Złośliwe aplikacje mogą próbować ukraść Twój portfel.
		</p>
		<p>
			Utrzymuj niskie ryzyko!
			<b>Używaj Dash Wallet do przetrzymywania jedynie małych ilości Dash</b> do użytku codziennego.
		</p>
	]]>
	</string>

</resources>
