<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			W prawym górnym rogu możesz znaleźć twoje saldo w Dash oraz wybranej walucie narodowej
			Puknij aby przejść do listy walut narodowych i wybierz jedną jako twoją domyślną
		</p>
		<p>
			Możesz znaleźć kod QR z twoim adresem Dash menu nawigacji (lewy górny róg) i dać komuś do zeskanowania.
		Puknij w kod QR aby powiększyć
		</p>
		<p>
			Dolna część twojego ekranu zawiera listę twoich transakcji. Na początku jest ona pusta
			Transakcje czekające w kolejce są zaznaczone na szaro dopóki nie zostaną potwierdzone
			Puknij w jedną z transakcji aby zobaczyć więcej informacji lub dodać adres odbiorcy bądź nadawcy do książki adresowej. 
			Książkę adresową możesz znaleźć w menu nawigacji (w lewym górnym rogu).
		</p>
		<p>
			Możesz wysłać lub zażądać płatności w menu akcji
			Więcej opcji jest dostępnych w menu nawigacji (lewy górny róg) lub w menu opcji.
		</p>
	]]></string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			W tym oknie możesz prosić o przesłanie tobie monet przez inne osoby (które również powinny mieć zainstalowany portfel Dash).
		</p>
		<p>
			Najpierw podaj ilość Dash, o które prosisz.
		</p>
		<p>
			Następnie możesz dać płacącemu zeskanować wygenerowany kod QR.
			Lub możesz wysłać prośbę o płatność do osoby zdalnie, poprzez przycisk na pasku działania.
			Jeśli oba telefony mają uruchomianą funkcję NFC, możesz również zbliżyć je do siebie.
		</p>
		<p>
			W każdym przypadku płacący otrzyma w oknie informacje z wypełnionymi polami dotyczącymi przelewu.
			Jeśli wszystko się zgadza, osoba wysyłająca przelew może łatwo potwierdzić płatność.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Zacząłeś proces wysyłania monet
			Dostałeś się tutaj z ekranu głównego lub klikająć adres URL Dash w swojej przeglądarce mobilnej.
		</p>
		<p>
			Na początku podaj adres Dash, na który chcesz zrobić przelew.
			Adres zostanie uzupełniony automatycznie na podstawie znanych adresów z twojej listy.
			Możesz rónież zeskanować kody QR zawierające adresy Dash lub prośby o przelewy, naciskając przycisk QR.
		</p>
		<p>
			Następnie możesz sprawdzić jak dużo Dash\'y możesz wydać.			
		</p>
		<p>
			Stuknij w InstantSend jeśli chcesz dokonać natychmiastowej płatności.  Opłata jest większa (> 0.001 DASH).
			Na końcu podajesz kwotę do przelewu oraz PIN do wysyłania, jeśli był wcześniej ustalony.
		</p>
		<p>
			Możesz wprowadzić dane do płatności nawet jeśli nie masz dostępu do sieci.
			Płatność zostanie dokonana przy ponownym uruchomieniu portfela Dash.
			Jeśli chcesz, aby płatność została dokonana szybko, upewnij się, że masz dobre połączenie z siecią internet (np. po przez WiFi).
		</p>
		<p>
			Uwagi:
			Płatności nie można cofnąć!
			Zawsze sprawdź adres odbiorczy.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Ważne uwagi bezpieczeństwa:</b>
		</p>
		<p>
			Monety Dash są przechowywane na tym urządzeniu.
			<b>Jeśli je zgubisz stracisz wszystkie Dash\'e.</b>
		</p>
		<p>
			To oznacza, że musisz <b>zrobić kopię swojego portfela</b>!
			Użyj raczej wewnętrznej funkcji kopii zapasowej zamiast aplikacji innych producentów.
			Trzymaj swoją kopię w bezpiecznym miejscu i pamiętaj hasło.
			To jest portfel HD. Tylko jedna kopia zapasowa jest wymagana.
		</p>
		<p>
			<b>Przed odinstalowaniem</b> (lub czyszczeniem danych aplikacji/wymazywaniem urządzenia), <b>przelej swoje Dash\'e na inny portfel</b>.
			Pozostawione Dash\'e zostaną utracone.
		</p>
		<p>
			<b>Płatności są nieodwracalne</b>.
			Jeśli wyślesz swoje Dash\'e w pustkę, nie ma prawie żadnego sposobu, aby je odzyskać.
		</p>
		<p>
			<b>Utrzymuj bezpieczeństwo swojego urządzenia mobilnego!</b>
			Nie uzyskuj dostępu administratora, \"root\" na twoim urządzeniu.
			Instaluj tylko aplikacji, do których masz pełne zaufanie.
			Złośliwe aplikacje mogą próbować ukraść twój portfel.
		</p>
		<p>
			Utrzymuj niskie ryzyko!
			<b>Przechowuj tylko niewielkie kwoty</b> do codziennego użytku.
		</p>
	]]>
    </string>

</resources>