<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			ด้านบนขวาของหน้าจอแสดงยอดเงินของคุณใน Dash และสกุลเงินประจำชาติที่เลือกไว้หนึ่งสกุล
			แตะเพื่อไปที่รายการสกุลเงินประจำชาติและแตะที่สกุลเงินใดสกุลหนึ่งเพื่อเลือกเป็นค่าเริ่มต้น
		</p>
		<p>
			โค้ด QR ที่มีที่อยู่ Dash ของคุณสามารถเข้าถึงได้จากเมนูนำทาง (ด้านซ้ายบน) และสามารถใช้สำหรับการสแกนโดยบุคคลอื่นได้ 
			แตะที่โค้ด QR เพื่อรับเวอร์ชันขนาดใหญ่กว่า
		</p>
		<p>
			ด้านล่างของหน้าจอจะครอบคลุมรายการธุรกรรมของคุณซึ่งว่างเปล่าอยู่ตอนต้น
			ธุรกรรมที่รอดำเนินการจะเป็นสีเทาจนกว่าจะได้รับการยืนยัน
			แตะหนึ่งรายการเพื่อดูรายละเอียดหรือเพิ่มผู้ส่งหรือผู้รับที่อยู่ไปยังสมุดที่อยู่
			สมุดที่อยู่สามารถเข้าถึงได้จากเมนูนำทาง (ด้านซ้ายบน)
		</p>
		<p>
			คุณสามารถส่งหรือขอเหรียญได้ด้วยการแตะที่ปุ่มต่างๆในแถบ action bar
			ตัวเลือกเพิ่มเติมมีอยู่ในเมนูการนำทาง (ซ้ายบน) และเมนูตัวเลือก
		</p>
	]]>
</string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			 การใช้ช่องโต้ตอบนี้ คุณสามารถขอเหรียญจากผู้อื่นได้ (ซึ่งต้องเป็นคนที่ติดตั้ง Dash Wallet แล้ว ) 
		</p>
		<p>
			ขั้นแรกคุณสามารถป้อนจำนวนเงิน Dash ที่ต้องการขอได้
		</p>
		<p>
			จากนั้นคุณอาจสร้างโค้ด QR ที่สร้างขึ้นโดยผู้ชำระเงิน
			หรือคุณสามารถส่งคำขอไปยังบุคคลระยะไกลได้โดยใช้ปุ่มแชร์ในแถบ action bar
			ถ้าหากโทรศัพท์ทั้งสองเครื่องเปิดใช้งาน NFC อยู่ คุณสามารถแตะด้วยกันได้
		</p>
		<p>
			 ทั้งสองวิธีนี้ผู้ชำระเงินจะนำเสนอกล่องโต้ตอบสำหรับการส่งเหรียญพร้อมกับข้อมูลการเติมเงินล่วงหน้าทั้งหมดที่มี
			ถ้าหากผู้ชำระเงินเห็นด้วยเขาสามารถดำเนินการชำระเงินได้อย่างง่ายดาย
		</p>
	]]>
</string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			คุณได้ริเริ่มกระบวนการส่งเหรียญแล้ว
			 คุณมาที่นี่ผ่านหน้าจอหลักหรือด้วยการคลิก Dash URL ในบราวเซอร์บนมือถือของคุณ
		</p>
		<p>
			อันดับแรกคุณป้อนที่อยู่ Dash เพื่อชำระเงิน
			ที่อยู่จะใส่โดยอัตโนมัติจากรายการที่ทราบในสมุดที่อยู่ของคุณ
			 คุณสามารถสแกนโค้ด QR ด้วย ที่อยู่ Dash หรือ คำขอ Dash โดยกดปุ่ม QR
		</p>
		<p>
			 ถัดมา คุณสามารถดูได้ว่าคุณมี Dash ที่สามารถใช้ได้ตอนนี้เท่าไหร 
			 ยังไม่สามารถใช้จ่ายกับยอดเงินคงเหลือของหน้าจอหลักที่ยังไม่ได้รับการยืนยัน 
		</p>
		<p>
			 แตะ InstantSend ถ้าคุณตั้งใจที่จะทำการชำระเงินแบบเร่งด่วน ค่าธรรมเนียมจะสูงกว่า (>0.001 DASH)
			สุดท้าย คุณป้อนจำนวนเงินที่ต้องชำระและต้องใส่รหัส PIN หากมีการตั้งรหัสก่อนหน้านี้ไว้
		</p>
		<p>
			 คุณสามารถชำระเงินในขณะที่ออฟไลน์ได้
			 มันจะถูกส่งเมื่อรีสตาร์ท Dash ในครั้งถัดไป
			 หากคุณต้องการให้การชำระเงินดำเนินการโดยเร็วที่สุด  แน่ใจว่าระบบเชื่อมต่อของคุณนั้นดีแล้ว (เช่น WLAN)
		</p>
		<p>
			 หมายเหตุ: 
			การชำระเงินไม่สามารถยกเลิกได้!
			 ตรวจสอบที่อยู่ผู้รับ
		</p>
	]]>
</string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>หมายเหตุสำคัญด้านความปลอดภัย:</b>
		</p>
		<p>
			 Dash จะถูกเก็บในอุปกรณ์
			หากคุณทำมันหาย คุณจะสูญเสีย Dash ของคุณ <b>
		</p>
		<p>
			 นี่หมายถึงคุณจำเป็น<b>ต้องสำรองข้อมูล wallet ของคุณ</b>!
			ใช้การสำรองข้อมูลในแอพพลิเคชั่นนี้ดีกว่าการใช้การสำรองข้อมูลจากแอพพลิเคชั่นอื่น
			เก็บข้อมูลสำรองให้ปลอดภัยและจดจำรหัสผ่านไว้
			นี่คือ HD wallet การสำรองข้อมูลเท่านั้นที่ต้องการ 
		</p>
		<p>
			<b>ก่อนที่จะถอนการติดตั้ง</b>(หรือล้างข้อมูลแอพพลิเคชั่น/ล้างอุปกรณ์ของคุณ), <b>โอน Dash ของคุณ ไปยัง wallet อื่น</b>
			 Dash ที่เหลือจะหายไป 
		</p>
		<p>
			<b>การชำระเงินไม่สามารถยกเลิกได้</b>
			ถ้าคุณส่ง Dash ไปยังที่ว่างเปล่า เกือบจะไม่มีทางที่จะได้dash กลับคืนมา
		</p>
		<p>
			<b>เก็บรักษาอุปกรณ์มือถือของคุณให้ปลอดภัย!</b>
			อย่า root อุปกรณ์ของคุณ
			การติดตั้งแอพพลิเคชั่นที่คุณไว้วางใจเท่านั้น
			มีแอพพลิเคชันที่เป็นอันตรายพยายามขโมย Dash ของคุณ
		</p>
		<p>
			รักษาความเสี่ยงให้น้อยที่สุด
			<b>เก็บเฉพาะจำนวนเงินที่เหมาะสมสำหรับการใช้งานในแต่ละวัน
		</p>
	]]>
</string>

</resources>