<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Горния десен ъгъл на екрана показва вашия Dash баланс и една избрана национална валута.
			Натиснете за да видите листа на националните валути и натиснете за да изберете една от тях по подразбиране. 
		</p>
		<p>
			QR кодът, който съдържа вашия Dash адрес е достъпен от навигационното меню (горе вляво) и може да се използва за сканиране от друга страна.  
			Натиснете върху QR кода за да го видите в по-голям размер.
		</p>
		<p>
			Долната част на екрана е заета с вашият транзакционен лист, който в празен в началото. 
			Изчакващите транзакции са в сиво, докато не се потвърдят. 
			Натиснете върху един ред за да видите детайли или да добавите адрес към адресната книга. 
			Адресната книга е достъпна от навигационното меню (горе вляво). 
		</p>
		<p>
			Можеш да изпратиш или да поискаш монети чрез натискане на бутоните в action bar.
			Повече опции са налични в навигацията (горе вляво) и менюто с опции. 
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Използвайки този диалогов прозорец, може да поискате/заявите монети от друг човек (който вече има инсталиран Dash Wallet) 
		</p>
		<p>
			Първо, може да въведете сумата от Dash, която да заявите.
		</p>
		<p>
			Тогава ще получите генериран QR код сканиран от платеца.
			Или, може да изпратите вашата заявка на отдалечен човек със share button в action bar.

			Ако двата телефона имат наличен NFC може просто да ги свържете.
		</p>
		<p>
			Друг начин, на платецът може да бъде предоставен скрийншот с попълнени полета. 
			Ако платецът е съгласен, той или тя може да извърши плащането лесно. 
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Можеш да започнеш процеса по изпращане на монети. 
			Стигате дотук или чрез главния прозорец или с натискане върху  Dash URL в мобилния браузър.
		</p>
		<p>
			Първо, напишете Dash адреса на когото ще плащате.
			Адресът ще се допълни сам от познатите записи в адресната ви книга. 
			Можете също да сканирате QR кода с Dash адресите или Dash заявките чрез натискане на QR бутона.
		</p>
		<p>
			След това ще видите колко Dash ще може да похарчите в момента.
			Всяка разлика в баланса в основния прозорец е непотвърдена и не може да бъде похарчена.
		</p>
		<p>
			Натиснете InstantSend ако възнамерявате да направите незабавно плащане. Таксата е по-висока (> 0.001 DASH).
			Накрая, напишете сумата за плащане и въведете вашия PIN ако е въведен при инсталацията.
		</p>
		<p>
			Можете да направите плащане докато сте офлайн.
			То ще бъде изпратено при следващия рестарт на Dash портфейла.
			Ако искате плащането да бъде изпратено, колкото е възможно по-бързо, проверете дали имате интернет свързаност. (като например WLAN).
		</p>
		<p>
			Забележка:
			Плащането е необратимо!
			Винаги проверявайте адресите, на които изпращате!
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Важни бележки за безопасност:</b>
		</p>
		<p>
			Dash се съхранява на устройството.
			<b>Ако го загубите, ще изгубите вашите Dash.</b>
		</p>
		<p>
			Това означава, че трябва да направите <b>резервно копие на портфейла си.</b>!
			Използвайте вградената опция за да направите резервно копие, вместо да използвате други програми за създаване на резервни копия. 
			Пазете вашето резервно копие внимателно и не забравяйте паролата. 
			Това е HD wallet.  Само едно резервно копие е необходимо. 
		</p>
		<p>
			<b>Преди да деинсталирате</b> (или да почистите приложенията или вашето устройство), <b>прехвърлете вашите Dash в друг портфейл.</b>.
			Не прехвърлените Dash ще се изгубят.
		</p>
		<p>
			<b>Плащанията са необратими</b>.
			Ако изпратите вашите Dash погрешно, почти няма шанс да си ги върнете обратно.
		</p>
		<p>
			<b>Дръжте вашето мобилно устройство обезопасено!</b>
			Не руутвайте вашето устройство. 
			Инсталирайте само сигурни приложения. 
			Компрометирани приложения може да се опитат да откраднат вашия портфейл.
		</p>
		<p>
			Дръжте риска нисък! 
			<b>Съхранявайте само малки суми</b> за дневно ползване.
		</p>
	]]>
    </string>

</resources>