<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

	<string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Горната лява част от екрана показва баланса ви в Dash и една избрана национална валута.
			Докоснете за да отидете в списъка на националните валути и  изберете валута по подразбиране.
		</p>
		<p>
			QR кодът от дясно съдържа Dash адрес и може да бъде сканиран от друго устрйство.
			Докоснете QR кода за по-голяма версия.
		</p>
		<p>
			Долната част на екрана е покрита от списъка с вашите транзакции, който е празен в началото.
			Чакащите транзакции са в сиво преди да бъдат потвърдени.
			Докоснете избран запис за да добавите получател или изпращач в адресната книга.
		</p>
		<p>
			Може да изпращате или изисквате монети чрез докосване на бутони от лентата за действие .
			Повече опции са налични в менюто за опции.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			С използването на този диалогов прозорец, можете да поискате монети от друго лице(което трябва да има вече инсталиран Dash портфейл).
		</p>
		<p>
			Първо можете да въведете количеството Dash, което поисквате.
		</p>
		<p>
			След това, предоставате генерираният QR код за сканиране на другото лице.
			Или, можете да изпратите вашето искане към отдалечено лице с бутона за споделяне в лентата за действие.
			Другият човек юе трябва да избере Dash URL.
		</p>
		<p>
			По този начин, другият човек ще получи диалогов прозорец за изпращането на монетите с попълнени полета.
			Ако лицето приеме всичко, всичко коеот е нужно е да изпрати плащането.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Вие сте започнали процес за изпращане на монети.
			Може да го направите от тук чрез основния екран или чрез избиране на Dash URL във вашият мобилен браузър.
		</p>
		<p>
			Първо, въведете Dash адреса за плащане.
			Адресът ще се попълни автоматично от познатите записи в адресната книга.
			Също може да сканирате QR кодове с Dash адреси или искане чрез натискане на QR бутона в лентата за действие.
		</p>
		<p>
			След това, може да видите колко Dash можете да изразходвате в този момент.
			Всяка разлика в баланса с главният екран е непотвърдена и не може да бъде изразходвана.
		</p>
		<p>
			Последно, въведете сумата за плащане.
		</p>
		<p>
			Можете да въведете плащане докато сте извън линия.
			Ще бъде изпратено при следващо стартиране на Dash портфейла.
			Ако искате плащането да бъде започнато възможно най-бързо, уверете се че сте свързани(например към WLAN).
		</p>
		<p>
			Забележка:
			Плащанията са необратими!
			Винаги проверявайте адреса за получаване.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Важни бележки за безопасност:</b>
		</p>
		<p>
			Dash се съхраняват на устройството.
			<b>ако го изгубите, ще изгубите своите Dash.</b>
		</p>
		<p>
			Това означава, че е необходимо<b>да направите резервно копие на портфейла си</b>!
			Използвайте вградената в приложението опция за това , вместо външно приложение .
			Пазете вашето резервно копие на сигурно място и запомнете паролата.
		</p>
		<p>
			<b>Преди деинсталиране</b> (или изчистване на данни от вашето устройство), <b>преместете вашите Dash в друг портфейл</b>.
			Останалите Dash ще бъдат изгубени.
		</p>
		<p>
			<b>Плащанията са наобратими</b>.
			Ако изпратите вашите Dash погрешно, почти няма шанс да си ги върнете обратно.
		</p>
		<p>
			<b>Дръжте вашето мобилно устройство на безопасно!</b>
			Не руутвайте вашето устройство.
			Инсталираитр само сигурни приложения.
			Компроментирани приложения може да се опитат да откраднат вашият портфейл.
		</p>
		<p>
			Дръжте риска нисък!
			<b>Използвайте само малки количества</b> за ежедневно използване.
		</p>
	]]>
	</string>

</resources>
