<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		1
			Góc trên bên phải màn hình hiển thị số dư của bạn bằng Dash và một loại tiền quốc gia được chọn.
			Bấm vào đó để vào danh sách các loại tiền quốc gia, và bấm vào một trong những loại tiền đó để chọn một loại ngầm định.
		1
		2
			Mã QR có chứa địa chỉ Dash của bạn nó có thể truy cập bằng từ menu định hướng (phía trên bên trái) và nó có thể được quét cho việc gửi tiền.
			Bấm vào mã QR để xem phiên bản lớn hơn của nó.
		2
		3
			Dưới đáy màn hình là danh sách các giao dịch, ban đầu thì nó không có gì.
			Các giao dịch đang chờ thì có màu xám cho đến khi chúng được xác thực.
			Bấm vào một dòng để xem chi tiết hoặc thêm các địa chỉ gửi hoặc nhận vào sổ địa chỉ.
			Sổ địa chỉ có thể tru cập từ menu định hướng (góc trên bên trái).
		3
		4
			Bạn có thể gửi hoặc yêu cầu nhận tiền bằng việc bấm vào các nút ở thanh hành động.
			Còn các tuỳ chọn thêm nữa ở trong menu định hướng (góc trên bên trái) và menu tuỳ chọn.
		4
	]]></string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		1
			Sử dụng hội thoại này, bạn có thể yêu cầu nhận tiền từ người khác (người mà cũng nên đã có ví Dash được cài sẵn).
		1
		2
			Đầu tiên, bạn nhập vào số lượng Dash mong muốn.
		2
		3
			Sau đó, bạn đưa mã QR cho người kia quét và thanh toán cho bạn.
			Hoặc, bạn có thể gửi yêu cầu thanh toán cho người kia nếu họ ở xa bằng nút chia sẻ ở trong thanh hành động.
			Nếu cả hai điện thoại đều bật tính năng NFC, bạn có thể cùng nhau bấm nó.
		3
		4
			Dù bằng cách nào, người trả tiền sẽ được trình bày một hộp thoại để gửi tiền với tất cả các trường đều đã được điền sẵn.
			Nếu người trả tiền đồng ý, anh hoặc cô ta có thể thực hiện việc thanh toán rất đơn giản.
		4
	]]></string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		1
			Bạn đã khởi tạo tiến trình gửi tiền.
			Bạn đã đến đây hoặc thông qua màn hình chính hoặc bằng cách nhấp vào URL Dash trong trình duyệt trên thiết bị di động của bạn.
		1
		2
			Đầu tiên, bạn nhập vào địa chỉ Dash mà bạn muốn thanh toán.
			Địa chỉ sẽ được tự động hoàn tất từ danh sách những địa chỉ đã biết trong sổ địa chỉ của bạn.
			Bạn cũng có thể quét mã QE với địa chỉ Dash hoặc Yêu cầu Dash bằng cách bấm vào nút QR.
		2
		3
			Tiếp theo, bạn có thể nhìn thấy bao nhiêu Dash mà bạn có thể chi tiêu lúc này.
			Bất kỳ khác biệt nào với số dư từ màn hình chính là đang chưa được xác thực và như vậy nó chưa sẵn sàng để chi tiêu.
		3
		4
			Bấm vào InstantSend nếu bạn muốn một giao dịch tức thời. Nhưng phí thì cao hơn (> 0.001 DASH).
			Cuối cùng, bạn hãy nhập số tiền mà bạn muốn chi tiêu và nhập mã PIN trong trường hợp trước đó bạn đã thiết lập mã PIN.
		4
		5
			Bạn cũng có thể thực hiện việc thanh toán khi đang không online.
			Nó sẽ thực hiện việc gửi trong lần bạn mở ví Dash tiếp theo.
			Nếu bạn muốn một giao dịch được xử lý nhanh nhất có thể, hãy chắc chắn rằng máy của bạn được kết nối mạng (Ví dụ với Wifi chẳng hạn).
		5
		6
			Chú ý:
			Các giao dịch là không thể đảo ngược!
			Luôn luôn kiểm tra địa chỉ nhận.
		6
	]]></string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		1
			2Chú ý an toàn quan trọng:2
		1
		3
			Dash được lưu trên thiết bị của bạn.
			4Nếu bạn mất thiết bị, bạn sẽ bị mất Dash.4
		3
		5
			Điều này có nghĩa là bạn cần phải 6sao lưu lại ví của bạn6!
			Sử dụng chức năng sao lưu trong ứng dụng để làm điều này, thay vì bạn sử dụng các tính năng sao lưu của các phần mềm khác.
			Hãy giữ bản sao lưu của bạn ở nơi an toàn và nhớ mật khẩu.
			Đây là ví HD. Cho nên chỉ cần sao lưu một lần.
		5
		7
			8Trước khi gỡ app8 (hoặc xoá dữ liệu app/hay xoá sạch thiết bị), 9hãy chuyển Dash của bạn đến một ví khác9.
			Số Dash còn lại sẽ bị mất.
		7
		10
			11Các giao dịch là không thể đảo ngược11.
			Nếu bạn gửi Dash đến địa chỉ mà bạn không biết thì không có cách nào lấy lại nó.
		10
		12
			13Giữ cho thiết bị của bạn được an toàn!13
			Đừng có root thiết bị của bạn.
			Chỉ cài những app mà bạn hoàn toàn tin tưởng.
			Những app độc hại có thể tìm cách cuỗm tiền trong ví của bạn.
		12
		14
			Hãy giữ rủi ro thấp!
			15Chỉ giữ một số lượng vừa phải15 cho nhu cầu sử dụng hàng ngày trong ví.
		14
	]]></string>

</resources>