<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Το πάνω δεξιά μέρος της οθόνης δείχνει το υπόλοιπο σε Dash και ένα επιλεγμένο εθνικό νόμισμα.
			Κάντε tap για να πάτε στη λίστα των εθνικών νομισμάτων, και κάντε tap σε ένα από τα νομίσματα για να τα επιλέξετε ως το προεπιλεγμένο.
		</p>
		<p>
			Ο κωδικός QR που περιέχει την διεύθυνση Dash είναι προσβάσιμος από το navigation menu (πάνω αριστερά) και μπορεί να χρησιμοποιηθεί για να σκαναριστεί από άλλο χρήστη.
			Κάντε tap στον κωδικό QR για να ανοίξετε μία μεγαλύτερη έκδοσή του.
		</p>
		<p>
			Το κάτω μέρος της οθόνης περιέχει την λίστα με τις συναλλαγές σας, οι οποίες είναι κενές στην αρχή.
			Οι εκκρεμείς συναλλαγές είναι γκριζαρισμένες μέχρι να επιβεβαιωθούν.
			Κάντε tap σε μία συναλλαγή για να δείτε λεπτομέρειες ή να προσθέσετε την διεύθυνση του αποστολέα ή παραλήπτη στο βιβλίο διευθύνσεων.
			 Το βιβλίο διευθύνσεων είναι προσβάσιμο από το navigation menu (πάνω αριστερά) .
		</p>
		<p>
			Μπορείτε να στείλετε η να ζητήσετε νομίσματα κάνοντας tap τα κουμπιά στην μπάρα ενεργειών.
			Περισσότερες επιλογές είναι διαθέσιμες στο navigation (πάνω αριστερά) and options menu
		</p>
	]]></string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Χρησιμοποιώντας αυτόν τον διάλογο μπορείτε να ζητήσετε νομίσματα από κάποιον άλλο (ο οποίος πρέπει ήδη να έχει εγκαταστήσει το Dash Wallet).
		</p>
		<p>
			Μετά, είτε το άτομο που πληρώνει έχει σκανάρει τον κωδικό QR που έχετε δημιουργήσει.
			Ή στέλνετε το αίτημα σας σε ένα απομακρυσμένο άτομο με το κουμπί διαμοιρασμού στην μπάρα ενεργειών.
			Αν και τα δύο τηλέφωνα έχουν ενεργοποιημένο το NFC, μπορείτε επίσης να τα κάνετε tap μαζί.
		<p>
		<p>
			Σε κάθε περίπτωση, στο άτομο που πληρώνει θα εμφανιστεί ένας διάλογος για να στείλει νομίσματα με όλα τα πεδία προσυμπληρωμένα.
			ΑΝ το άτομο που πληρώνει συμφωνήσει, αυτός ή αυτή μπορεί να εκτελέσει την πληρωμή εύκολα.
		</p>
	]]></string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Ξεκινήσατε την διαδικασία αποστολής νομισμάτων.
			Φτάσαστε εδώ είτε μέσω της κυρίως οθόνης ή κλικάροντας σε ένα Dash URL στον browser του κινητού σας.
		</p>
		<p>
			Πρώτα, εισάγετε την διεύθυνση Dash που θα πληρώσετε.
			Η διεύθυνση τα αυτοσυμπληρωθεί από τις γνωστές καταχωρήσεις στο βιβλίο διευθύνσεων.
			Μπορείτε επίσης να σκανάρετε κωδικούς QR με διευθύνσεις Dash ή αιτημάτων Dash πιέζοντας το κουμπί QR.
		</p>
		<p>
			Μετά, βλέπετε πόσα Dash μπορείτε να ξοδέψετε.
			Οποιεσδήποτε διαφορές του υπολοίπου από την κυρίως οθόνη δεν είναι ακόμα επιβεβαιωμένες και για αυτό δεν μπορούν να ξοδευτούν ακόμα.
		</p>
		<p>
			Κάντε tap στο InsantSend αν θέλετε να κάνετε άμεση πληρωμή. Η προμήθεια είναι μεγαλύτερη (> 0.001 DASH).
			Τέλος, εισάγετε το ποσό που θέλετε να πληρώσετε και τον PIN ξοδέματος άν τον είχατε διαμορφώσει πρωτύτερα.
		</p>
		<p>
			Μπορείτε να λάνετε πληρωμές ακόμα και αν είστε offline.
			Θα σταλθεί στοην επόμενη επανεκκίνηση του Dash Wallet.
			Αν θέλετε η πληρωμή σας να προχωρήσει το γρηγορότερο δυνατόν, σιγουρέψτε ότι είσαστε καλά συνδεμένοι στο διαδίκτυο (πχ σε ένα WLAN).
		</p>
		<p>
			Σημειωτέον:
			Οι πληρωμές είναι μή αναστρέψιμες!
			Πάντοτε να ελέγχετε την διεύθυνση παραλαβής.
		</p>
	]]></string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Σημαντικές σημειώσεις ασφαλείας:</b>
		</p>
		<p>
			Τα Dash είναι αποθηκευμένα στην Android συσκευή σας.
			<b>Αν την χάσετε, θα χάσετε και όλα τα Dash σας</b>
		</p>
		<p>
			Αυτό σημαίνει ότι <b>θα πρέπει να κάνετε backup στο πορτοφόλι σας</b>!
			Χρησιμοποιήστε την ενσωματωμένη εφαρμογή backup της app, αντί για ένα backup app τρίτης εταιρείας.
			Κρατήστε το backup σας σε ασφαλές μέρος και να θυμάστε το password σας.
			Αυτό είναι ένα HD πορτοφόλι. Δεν χρειάζεστε παραπάνω από ένα backup.
		</p>
		<p>
			<b>Πριν την απεγκατάσταση του Dash wallet</b> (ή τον καθαρισμό app/wiping της συσκευής),<b>μεταφέρετε τα Dash σας σε ένα άλλο πορτοφόλι</b>.
			Αν υπάρχουν υπόλοιπα Dash θα χαθούν.
		</p>
		<p>
			<b>Οι πληρωμές είναι μή αναστρέψιμες</b>.
			Αν στείλετε τα Dash σας στο κενό δεν υπάρχει τρόπος ανάκτησής τους.
		</p>
		<p>
		<b>Κρατήστε ασφαλή την Android συσκευή σας!
			Μην κάνετε root στην Android συσκευή σας.
			Να εγκαθιστάτε apps τα οποία εμπιστεύεστε πλήρως.
			Κακόβουλα apps θα μπορούσαν να προσπαθήσουν να κλέψουν το πορτοφόλι σας.
		</b>
		<p>
			Κρατήστε το ρίσκο χαμηλά!
			<b>Αποθηκεύστε μόνο ένα μικρό ποσό στο πορτοφόλι σας</b>για καθημερινή χρήση.
		</p>
	]]></string>

</resources>