<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

	<string name="help_wallet">A parte superior esquerda da tela exibe o saldo na Dash e selecione uma moeda nacional 
Toque para ir para a lista das moedas nacionais e toque em uma das moedas para selecioná-la como padrão.
O código QR no lado direito contém seu endereço Dash e pode ser usado para fazer a varredura.
Toque no código QR para obter uma versão do mesmo.
Parte inferior da tela é coberta por sua lista de transações, que está vazia no início.
Transações pendentes são acinzentado até que sejam confirmadas.
Toque em uma entrada para adicionar os endereços de remetentes ou destinatários para o catálogo de endereços.
Você pode enviar ou solicitar moedas através dos botões na barra de ação.
Mais opções estão disponíveis no menu de opções.</string>
	<string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Usando essa tela, você consegue solicitar Dash para outra pessoa (que também já tenha instalado uma carteira Dash).
		</p>
		<p>
			Primeiro, você pode opcionalmente inserir uma quantidade de Dash a ser solicitada.
		</p>
		<p>
			Um código QR será gerado e ele deve ser escaneado pela outra pessoa.
			Você também pode enviar sua solicitação para uma pessoa remotamente, usando o botão compartilhar na barra de ações.
			A outra pessoa deverá clicar na Dash URL.
		</p>
		<p>
			A solicitação irá mostrar para a outra pessoa uma caixa de diálogo para o envio de Dash com todos os campos pré-preenchidos.
			Se ela concordar com o valor, tudo o que ela precisa fazer é enviar o pagamento.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Você iniciou o processo de envio de Dash.
			Você veio aqui através da tela principal ou após clicar em um endereço Dash no seu navegador móvel.
		</p>
		<p>
			Primeiro insira o endereço Dash para o qual você quer realizar o pagamento.
			O endereço será completado automaticamente através de entradas conhecidas em seu catálogo de endereços.
			Ao usar o botão QR na barra de ações, você pode escanear códigos QR que contenham solicitações de pagamento.
		</p>
		<p>
			Em seguida, você pode ver quantos Dash você tem disponíveis para serem gastos no momento.
			Se houver uma diferença entre o valor disponível para ser gasto e o saldo da tela principal, é devido a transações ainda não confirmadas.
		</p>
		<p>
			Por último, digite a quantia a pagar.
		</p>
		<p>
			É possível inserir um pagamento mesmo estando offline.
			Ele será enviado na próxima reinicialização da Dash Wallet.
			Se você quer que um pagamento seja processado o mais rápido possível, certifique-se de que você está usando uma boa conexão (i.e. uma rede Wi-Fi).
		</p>
		<p>
			Nota:
			Todos os pagamentos são irreversíveis.
			Sempre verifique com cuidado o endereço de destino.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Notas importantes sobre segurança:</b>
		</p>
		<p>
			As chaves para os seus Dash são armazenadas no seu dispositivo.
			<b>Se você o perder, você perderá suas chaves e, consequentemente, também perderá todos os seus Dash.</b>
		</p>
		<p>
			Isso significa que você tem que fazer um <b>backup (cópia de segurança) da sua carteira</b>!
			Utilize o próprio recurso de backup do aplicativo, ao invés de utilizar aplicativos de backup de terceiros.
			Mantenha o seu backup seguro e lembre a senha.
		</p>
		<p>
			<b>Antes de instalar</b>, limpar as informações do aplicativo ou realizar um reset de seu dispositivo, <b>transfira seus Dash para uma outra carteira</b>.
			Os Dash remanescentes serão perdidos.
		</p>
		<p>
			<b>Os pagamentos são irreversíveis</b>.
			Se você enviar seus Dash para um endereço desconhecido, não há quase nenhuma maneira de obtê-los de volta.
		</p>
		<p>
			<b>Mantenha o seu dispositivo móvel seguro!</b>
			Não faça root em seu dispositivo.
			Não instale aplicativos de fontes que você não confia.
			Aplicativos maliciosos podem tentar roubar sua carteira.
		</p>
		<p>
			Não se arrisque.
			<b>Não carregue em sua carteira Dash valores maiores do que você carregaria em uma carteira de bolso comum</b>.
		</p>
	]]>
	</string>

</resources>
