<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet"><![CDATA[ <p>
    O canto superior esquerdo da tela exibe seu saldo em Dash e uma moeda nacional selecionada.
Toque para ir para a lista de moedas nacionais e toque em uma das moedas para selecioná-la como padrão.
</p>
<p>
O código QR que contém o seu endereço Dash é acessado a partir do menu de navegação (canto superior esquerdo) e pode ser usado para digitalização por outra parte.
Toque no código QR para obter uma versão maior dele.
</p>
<p>
A parte inferior da tela é coberta pela sua lista de transações, que está vazia no início.
As transações pendentes estão acinzentadas até serem confirmadas
Toque em uma entrada para ver detalhes ou adicione o endereço de remetentes ou destinatários ao catálogo de endereços..
A agenda de endereços é acessada no menu de navegação (canto superior esquerdo) .
</p>
<p>
Pode enviar ou solicitar moedas tocando nos botões da barra de ação.
Mais opções estão disponíveis nos menus de navegação (canto superior esquerdo) e opções.
</p>
]]></string>
    <string name="help_request_coins"><![CDATA[ <p> Usando essa tela, você consegue solicitar Dash para outra pessoa (que também já tenha instalado uma carteira Dash). </p> 
<p> Primeiro, você pode opcionalmente inserir uma quantidade de Dash a ser solicitada. </p> 
<p> Um código QR será gerado e ele deve ser escaneado pela outra pessoa. Você também pode enviar sua solicitação para uma pessoa remotamente, usando o botão compartilhar na barra de ações. A outra pessoa deverá clicar na Dash URL. </p>
 <p> A solicitação irá mostrar para a outra pessoa uma caixa de diálogo para o envio de Dash com todos os campos pré-preenchidos. Se ela concordar com o valor, tudo o que ela precisa fazer é enviar o pagamento. </p> ]]></string>
    <string name="help_send_coins">⇥⇥⇥Você iniciou o processo de envio de moedas.
⇥⇥⇥Você chegou aqui através da tela principal ou clicando em um URL da Dash no seu navegador para celular.
⇥⇥⇥Primeiro, digite o endereço do Dash para pagar.
⇥⇥⇥O endereço será preenchido automaticamente a partir de entradas conhecidas no seu livro de endereços. 
⇥⇥⇥Você também pode digitalizar códigos QR com endereços Dash ou solicitações Dash pressionando o botão QR.
⇥⇥⇥A próxima, você pode ver quantos Dash você pode gastar no momento.
⇥⇥⇥ Qualquer diferença no saldo da tela principal ainda não foi confirmada e, portanto, ainda não pode ser gasto.
⇥⇥⇥Aertar InstantSend se pretender efectuar um pagamento imediato. A taxa é maior (>0.001 DASH).
⇥⇥⇥ Por último, você insere o montante a pagar e o PIN deve ser inserido se um foi configurado previamente
Pode introduzir um pagamento enquanto estiver offline.
⇥⇥⇥Ele será enviado no próximo reinício da Dash Wallet.
⇥⇥⇥Se você quiser que um pagamento seja processado o mais rápido possível, certifique-se de que está bem conectado (ou seja, em uma WLAN) .
⇥⇥⇥Nota: 
⇥⇥⇥Pagamentos irreversíveis! 
⇥⇥⇥Sempre verifique o endereço de recepção.
</string>
    <string name="help_safety">
⇥⇥⇥ <b> Notas importantes de segurança: </b>
⇥⇥⇥Dash são armazenados no dispositivo.
⇥⇥⇥ <b> Se o perder, perderá o Dash. </b>
⇥⇥⇥ Isso significa que você precisa <b> fazer backup da sua carteira </b>!
⇥⇥⇥Use o recurso de backup no aplicativo para isso, em vez de um aplicativo de backup de terceiros.
Manter o backup seguro e lembrar-se da senha.
⇥⇥⇥ Esta é uma carteira HD. Somente um backup é necessário.
⇥⇥⇥ <b> Antes de desinstalar </b> (ou limpar dados da aplicação / limpar o dispositivo), <b> transferir o Dash para outra carteira </b> .
⇥⇥⇥Rashing do Dash será perdido.
⇥⇥⇥ <b> Pagamentos irreversíveis </b> .
⇥⇥⇥Se você enviar seu Dash para o vazio, não há quase nenhuma maneira de recuperá-los.
⇥⇥⇥ <b> Mantenha o seu dispositivo móvel seguro! </b>
⇥⇥⇥Não root seu dispositivo
⇥⇥⇥Só instale aplicações em que confia totalmente.
⇥⇥⇥Os aplicativos maliciosos podem estar tentando roubar sua carteira.
Mantenha o risco baixo
⇥⇥⇥ <b> Armazene apenas uma quantidade razoável </b> para uso diário.</string>

</resources>