<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

	<string name="help_wallet">A parte superior esquerda da tela exibe o saldo na Dash e selecione uma moeda nacional 
Toque para ir para a lista das moedas nacionais e toque em uma das moedas para selecioná-la como padrão.
O código QR no lado direito contém seu endereço Dash e pode ser usado para fazer a varredura.
Toque no código QR para obter uma versão do mesmo.
Parte inferior da tela é coberta por sua lista de transações, que está vazia no início.
Transações pendentes são acinzentado até que sejam confirmadas.
Toque em uma entrada para adicionar os endereços de remetentes ou destinatários para o catálogo de endereços.
Você pode enviar ou solicitar moedas através dos botões na barra de ação.
Mais opções estão disponíveis no menu de opções.</string>
	<string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Usando essa tela, você consegue solicitar Dash para outra pessoa (que também já tenha instalado uma carteira Dash).
		</p>
		<p>
			Primeiro, você pode opcionalmente inserir uma quantidade de Dash a ser solicitada.
		</p>
		<p>
			Um código QR será gerado e ele deve ser escaneado pela outra pessoa.
			Você também pode enviar sua solicitação para uma pessoa remotamente, usando o botão compartilhar na barra de ações.
			A outra pessoa deverá clicar na Dash URL.
		</p>
		<p>
			A solicitação irá mostrar para a outra pessoa uma caixa de diálogo para o envio de Dash com todos os campos pré-preenchidos.
			Se ela concordar com o valor, tudo o que ela precisa fazer é enviar o pagamento.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Você iniciou o processo de envio de moedas.
			Você veio aqui, quer através da tela principal ou clicando em uma URL Dash no seu nabegador mobile.
		</p>
		<p>
			Primeiro insira o endereço Dash para o qual quer realizar o pagamento.
			O endereço será completado automaticamente através de entradas conhecidas em seu catálogo de endereços.
			Você também pode escanear QR codes com endereços Dash ou requisitar pressionando o botão QR na barra de ações.
		</p>
		<p>
			Em seguida, você pode ver quantas Dash você pode gasta no momento.
			Qualquer diferença para o saldo da tela principal ainda não está confirmado e pode ainda não ser gasto.
		</p>
		<p>
			Por último, você digite a quantia a pagar.
		</p>
		<p>
			Você pode inserir um pagamento estando offline.
			Ele será enviado na próxima reinicialização do Dash Wallet.
			Se você quer que um pagamento seja processado o mais rápido possível, certifique-se que você está bem conectado (i.e. em uma WLAN).
		</p>
		<p>
			Nota:
			Pagamentos são irreversíveis.
			Sempre cheque o endereço de destino.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Notas importantes sobre segurança:</b>
		</p>
		<p>
			Dash são armazenadas no dispositivo.
			<b>Se você o perder, também perde suas Dash.</b>
		</p>
		<p>
			Isso significa que você tem que fazer um <b>back up de sua carteira</b>!
			Utilize o recurso de backup in-app para isso, ao invés de um aplicativo de backup de terceiros.
			Mantenha o seu backup seguro e lembre a senha.
		</p>
		<p>
			<b>Antes de Instalar</b> (ou limpar as informações do app ou realizar um reset em seu dispositivo), <b>transfira seus Dash para outra carteira</b>.
			Dash restantes serão perdidas.
		</p>
		<p>
			<b>Pagamentos são irreversíveis</b>.
			Se você enviar seus Dash no vazio, não há quase nenhuma maneira de obtê-los de volta.
		</p>
		<p>
			<b>Mantenha o seu dispositivo mobile seguro!</b>
			Não faça root em seu dispositivo.
			Não instale aplicativos que não confia.
			Aplicativos maliciosos podem tentar roubar sua carteira.
		</p>
		<p>
			Mantenha o risco baixo.
			<b>Use com pequenas quantias</b> por dia de uso.
		</p>
	]]>
	</string>

</resources>
