<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Ang nasa kanan sa itaas ng screen ay nagpapakita ng iyong balanse ng Dash at isang napiling pambansang pananalapi.
			I-tap para makapunta sa listahan ng mga pambansang pananalapi at i-tap ang isang sa mga pananalapi para mapili ito bilang kusang pagpipilian.
		</p>
		<p>
			Ang QR code na naglalaman ng iyong Dash address ay maa-accessed mula sa nabigasyon menu (kaliwa sa itaas) at pwedeng gamitin sa pag-scan sa ibang party.
			I-tap ang QR code para sa mas malaking bersyon nito.
		</p>
		<p>
			Ang nasa baba ng screen ay naglalaman ng iyong listahan ng transaksyon, na wala sa simula.
			Ang mga pending na transaksyon ay kulay abo hanggang sa ito ay makumpirma.
			I-tap ang isang entry para makita ang detalye o dagdagan ang address ng nagpadala o pinadalhan sa adresbuk.
			Ang adresbuk ay maa-accessed mula sa nabigasyon menu (kaliwa sa itaas).
		</p>
		<p>
			Pwede kang magpadala o humiling ng barya sa pamamagitan ng pag-tap ng buttons sa action bar.
			Mas maraming opsyon ang magagamit sa nabigasyon (kaliwa sa itaas) at mga opsyon menu. 
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Gamit itong dayalogo, pwede kang mag-request ng barya sa ibang tao (na nakapaginstall na ng Dash Wallet).
		</p>
		<p>
			Una, pwede kang maglagay ng halaga ng Dash na iyong hihilingin.
		</p>
		<p>
			Tapos, maaring gumamit ng generated na QR code na-scan ng magbabayad.
			O, maaaring magpadala ng hiling sa remote person na may share button sa action bar.
			Kung parehong may NFC enabled ang phone, pwede mong i-tap ito ng sabay.
		</p>
		<p>
			Alinman sa dalawa, ang magbabayad ay pakikitaan ng dayalogo sa pagpadala ng barya sa lahat ng pre-populated na field.
			Kung papayag ang magbabayad,  maaari na niyang maipadala ng madali ang bayad. 
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Pinasimulan ang pag-proseso ng pagpadala ng mga barya.
			Napunta ka dito maaaring dahil sa main screen o pag-click ng Dash URL sa iyong mobile browser.
		</p>
		<p>
			Una, pindutin ang Dash address na babayaran.
			Ang address ay awtomatikong kumpletuhin mula sa kilalang mga entry sa iyong adresbuk.
			Pwede ka rin mag-scan ng QR codes na may mga Dash address o hiling na Dash sa pamamagitan ng QR button.
		</p>
		<p>
			Sunod, makikita mo kung ilang Dash ang maaari mong gastusin sa kasalukuyan.
			Kahit anong pagkakaiba sa balanse mula sa main screen ay hindi pa kumpirmado kung kaya\'t hindi pa maaaring gamitin.
		</p>
		<p>
			I-tap ang InstantSend kung intensyong gumawa ng instant na bayad. Ang bayad ay mas mataas (>0.001 DASH).
			Panghuli, pumindot ka ng halaga na babayaran at ang spending PIN ay dapat pindutin kung na-set up na ito noon pa. 
		</p>
		<p>
			Pwede kang pumindot ng bayad habang offline.
			Ito ay maipapadala sa susunod na restart ng Dash Wallet.
			Kung gusto mong maproseso ang bayad sa pinakamabilis na paraan, siguraduhing maayos ang iyong koneksyon (yun ay sa WLAN).
		</p>
		<p>
			Tandaan:
			Ang mga binayad ay hindi pwedeng ibalik!
			Palaging tingnan ang receiving address.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_safety">

<![CDATA[
		<p>
			<b>Mga mahalagang tandaan sa panseguridad:</b>
		</p>
		<p>
			Ang Dash ay nakaimbak sa device.
			<b>Kapag nawala mo ito, mawawala mo rin ang Dash. 
		</b>
		<p>
			Ibig sabihin kailangan mo <b>i-backup ang iyong pitaka</b>!
			Gamitin ang in-app backup para dito, kaysa sa third party backup app.
			Ugaliing ligtas ang iyong backup at alalahanin ang password.
			Ito ay HD wallet.  Isang backup lamang ang kailangan.
		</p>
		<p>
			<b>Bago i-uninstall</b> (o burahin ang app data/ burahin ang device), <b>ilipat ang iyong Dash sa ibang pitaka</b>.
			Ang natitirang Dash ay mawawala.
		</p>
		<p>
			<b>Ang bayad ay hindi pwedeng ibalik</b>.
			Kung ang iyong ipinadalang Dash ay napunta sa walang bisa, halos wala ng paraan pa para ito ay mabawi.
		</p>
		<p>
			<b>Panatalihing ligtas ang mobile device!</b>
			Wag i-root ang device.
			Mag-install lamang ng mga pinagkakatiwalaang mong app.
			Ang mga malicious apps ay maaaring subukang nakawin ang iyong pitaka.
		</p>
		<p>
			Panatilihing mababa ang tsansa ng panganib!
			<b>Mag-imbak lamang ng tamang halaga</b>para gamitin.
		</p>
	]]>
    </string>

</resources>