<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Верхний левый правый экрана показывает ваш баланс в Dash и одной выбранной национальной валюте.
			Тапните чтобы перейти к списку национальных валют, и тапните на одной из валют, чтобы выбрать её как валюту по умолчанию.
		</p>
		<p>
			QR код, содержащий ваш Dash адрес доступен из навигационного меню (вверху слева) и может использоваться для сканирования кем-либо ещё.
			Тапните по QR коду, чтобы получить его более крупную версию.
		</p>
		<p>
			Внизу экрана расположен список транзакций. В начале он пустой.
			Транзакции ожидающие подтверждения показаны серым, до тех пор пока не будут подтверждены.
			Тапните по записи для просмотра подробностей или добавления адреса отправителя или получателя в адресную книгу.
			Адресная книга доступна из навигационного меню (вверху слева).
		</p>
		<p>
			Вы можете отправлять или запрашивать монеты тапом по кнопкам в панели действий.
			Больше опций доступно в меню навигации (вверху слева) и настроек.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Используя этот диалог, вы можете запрашивать монеты от других людей (у них должен быть уже установлен Кошелек Dash).
		</p>
		<p>
			Сначала, вы можете ввести сумму Dash которую запросить.
		</p>
		<p>
			Затем, вы или сгенерировали QR код для сканирования плательщиком.
			Или, вы можете отправить запрос удаленному человеку при помощи кнопки поделиться на панели действий.
			Если оба телефона имеют NFC и оно включено, вы также можете приложить их друг к другу.
		</p>
		<p>
			В любом случае у плательщика появится диалог для отправки монет, с предварительно заполненными всеми полями.
			Если плательщик согласен, он может легко произвести оплату.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Вы начали процесс отправки монет.
			Вы попали сюда или с главного экрана, или кликнув на URL Dash в вашем мобильном браузере.
		</p>
		<p>
			Сначала, вам нужно ввести адрес Dash на который произвести оплату.
			Адрес автозаполнится из всех известных записей у вас в адресной книге.
			Вы также можете отсканировать QR коды с адресами Dash или запросами Dash нажав на кнопку QR.
		</p>
		<p>
			Затем, вы увидите сколько Dash вы можете потратить на данный момент.
			Любая разница с балансом на главном экране до сих пор не подтверждена и поэтому ещё не может быть потрачена.
		</p>
		<p>
			Тапните InstantSend если вы собираетесь сделать мгновенный платеж. Сбор за него выше (> 0.001 DASH).
			В конце, введите сумму к оплате и PIN для расходов, если у вас он был ранее установлен.
		</p>
		<p>
			Вы можете вводить платежи когда находитесь в оффлайне.
			Они будут отправлены после следующего перезапуска Кошелька Dash.
			Если вы хотите, чтобы ваш платеж бул обработан как можно быстрее, убедитесь что у вас хорошее соединение(например WLAN).
		</p>
		<p>
			Внимание:
			Платежи неотменяемы!
			Всегда проверяйте адрес получателя.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Важные заметки безопасности:</b>
		</p>
		<p>
			Dash хранятся на устройстве.
			<b>Если вы его потеряете,то вы потеряете и свои Dash.</b>
		</p>
		<p>
			Это означает, что вы должны сделать <b>резервную копию своего кошелька</b>!
			Для этого используйте встроенную функцию резервного копирования, а не сторонние приложения.
			Бережно храните резервную копию your и помните пароль.
			Это HD кошелек. Требуется только одна резервная копия.
		</p>
		<p>
			<b>Перед удалением приложения</b> (или очисткой данных приложения/форматированием вашего устройства), <b>переведите ваши Dash на другой кошелек</b>.
			Оставшиеся Dash будут утеряны.
		</p>
		<p>
			<b>Платежи - неотменяемые</b>.
			Если вы отправите свои Dash в пустоту, практически нету способов их вернуть.
		</p>
		<p>
			<b>Бережно храните ваше мобильное устройство!</b>
			Не root-айте ваше устройство.
			Устанавливайте только те приложения которым полностью доверяете.
			Злонамеренные приложения могут попытаться украсть ваш кошелек.
		</p>
		<p>
			Снижайте риски!
			<b>Храните только количество, достаточное</b> для ежедневного использования.
		</p>
	]]>
    </string>

</resources>