<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			В верхнем правом углу вы можете увидеть ваш баланс в одной из выбранных национальных валют.
			Коснитесь для перехода в список национальных валют.  Выберите валюту, которую хотите использовать по умолчанию.
		</p>
		<p>
			QR-код содержит ваш адрес, доступный из навигационного меню (верхний левый угол). Он может быть использован для сканирования другими устройствами.
			Коснитесь QR-кода, чтобы увидеть его увеличенную версию.
		</p>
		<p>
			В нижней части вы можете увидеть список транзакций, который пуст изначально.
			Ожидающие подтверждения транзакции показаны серым цветом до момента подтверждения.
			Нажмите на записи, чтобы увидеть детали или добавить адрес отправителя или получателя в адресную книгу.
			Адресная книга доступна из навигационного меню (верхний левый край).
		</p>
		<p>
			Вы можете отправить или запросить монеты с помощью кнопок на панели инструментов.
			Больше настроек доступно из навигационного меню (верхний левый край) в меню \"Настройки\".
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Используя этот диалог, вы можете запрашивать монеты от других людей (у них должен быть уже установлен кошелёк Dash).
		</p>
		<p>
			Сначала, вы можете ввести сумму, которую хотите запросить.
		</p>
		<p>
			Затем, или у вас уже есть QR код для сканирования плательщиком.
			Или, вы можете отправить удалённый запрос при помощи кнопки \"Поделиться\" на панели действий.
			Если оба телефона имеют NFC и оно включено, вы также можете приложить их друг к другу.
		</p>
		<p>
			В любом случае у плательщика появится диалог для отправки средств, с предварительно заполненными полями.
			Если плательщик согласен, он может легко произвести оплату.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Вы начали процесс отправки монет.
			Вы попали сюда или с главного экрана, или кликнув на Dash-ссылку в вашем мобильном браузере.
		</p>
		<p>
			Сначала нужно ввести адрес на который вы собираетесь произвести оплату.
			Адрес заполнится автоматически из всех известных записей у вас в адресной книге.
			Вы также можете сканировать QR коды с адресами или запросами, нажав на кнопку QR.
		</p>
		<p>
			Затем, вы увидите сколько Dash вы можете потратить на данный момент.
			Любая разница с балансом на главном экране до сих пор не подтверждена и поэтому ещё не может быть потрачена.
		</p>
		<p>
			Нажмите InstantSend если вы собираетесь сделать мгновенный платеж. Комиссия будет выше (> 0.001 DASH).
			В последнюю очередь введите сумму к оплате и ПИН-код, если он был ранее установлен.
		</p>
		<p>
			Вы можете вводить платежи без подключения к сети.
			Они будут отправлены после следующего перезапуска кошелька Dash.
			Если вы хотите, чтобы ваш платеж был обработан как можно быстрее, убедитесь что у вас хорошее соединение (например WLAN).
		</p>
		<p>
			Внимание:
			Платежи неотменяемы!
			Всегда проверяйте адрес получателя.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Важные замечания о безопасности:</b>
		</p>
		<p>
			Dash хранятся на устройстве.
			<b>Если вы его потеряете, то вы потеряете и свои средства.</b>
		</p>
		<p>
			Это означает, что вы должны сделать <b>резервную копию своего кошелька</b>!
			Для этого используйте встроенную функцию резервного копирования, а не сторонние приложения.
			Бережно храните свою резервную копию и помните пароль.
			Это HD кошелёк. Требуется только одна резервная копия.
		</p>
		<p>
			<b>Перед удалением приложения</b> (или очисткой данных приложения/форматированием вашего устройства), <b>переведите ваши средства на другой кошелек</b>.
			Оставшиеся средства будут утеряны.
		</p>
		<p>
			<b>Вернуть платёж нельзя</b>.
			Если вы отправите свои средства на случайный адрес, то вернуть их будет нельзя.
		</p>
		<p>
			<b>Бережно храните ваше мобильное устройство!</b>
			Не вносите изменений в операционную систему на вашем устройстве.
			Устанавливайте только те приложения которым полностью доверяете.
			Злонамеренные приложения могут попытаться украсть ваш кошелёк.
		</p>
		<p>
			Снижайте риски!
			<b>Храните только количество, достаточное</b> для ежедневного использования.
		</p>
	]]>
    </string>

</resources>