<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			La esquina derecha de la pantalla muestra tu balance en Dash y la moneda nacional seleccionada.
			Presiona para obtener la lista de monedas nacionales, y presiona una de las monedas para seleccionarla como predeterminada.
		</p>
		<p>
			Se accede al código QR que contiene tu dirección de Dash desde el menú de navegación (arriba a la izquierda) y se puede utilizar para ser escaneado por otra parte.
			Presiona sobre el código QR para obtener una versión más grande.
		</p>
		<p>
			El fondo de la pantalla está cubierto por las lista de tus transacciones, ésta se encuentra vacía al principio.
			Las transacciones pendientes estarán en gris hasta que sean confirmadas.
			Presione sobre una entrada para ver los detalles o añadir la dirección de remitentes o destinarios a su libreta de direcciones.
			Se accede a la libreta de direcciones desde el menú de navegación (arriba a la izquierda).
		</p>
		<p>
			Puedes enviar o recibir monedas presionando los botones en la barra de acciones.
			Más opciones están disponibles en el menú de navegación (arriba a la izquierda) y en el menú de opciones.
		</p>
	]]>
</string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Al usar éste diálogo, puedes solicitar monedas de otras personas (que ya tengan instalado su Monedero Dash).
		</p>
		<p>
			Primero, puedes introducir la cantidad de Dash que deseas recibir.
		</p>
		<p>
			Luego, o tienes el código QR generado el cual será escaneado por el pagador.
			O bien, puede enviar su solicitud a una persona remota con el botón compartir en la barra de acciones.
			Si ambos teléfonos tienen habilitado NFC, puedes también emparentarlos.
		</p>
		<p>
			De igual manera, se le presentará al pagador un cuadro de diálogo para enviar monedas con todos los campos pre-rellenados.
			Si el pagador acepta, puede ejecutar el pago fácilmente.
		</p>
	]]>
</string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Has iniciado el proceso de enviar monedas.
			Llegaste aquí a través de la pantalla principal o haciendo click en una URL de Dash en el navegador de tu dispositivo móvil.
		</p>
		<p>
			Primero, introduce la dirección de Dash a la cual se le hará el pago.
			La dirección se autocompletará a partir de entradas conocidas en su libreta de direcciones.
			También puedes escanear códigos QR con las direcciones de Dash o solicitudes de Dash presionando el botón QR.
		</p>
		<p>
			A continuación, puedes ver cuantos Dash puedes gastar en el momento.
			Cualquier diferencia al saldo de la pantalla principal que aún no esté confirmada no se podrá gastar.
		</p>
		<p>
			Presione InstantSend si tiene la intención de realizar un pago instantáneo. La tarifa es más alta (> 0.001 DASH).
			Por último, ingrese el monto a pagar. debe ingresar el PIN de gasto si se configuró previamente.
		</p>
		<p>
			Puede igualmente ingresar un pago sin estar en línea.
			Se enviará en el próximo reinicio del Monedero Dash
			Si desea que un pago se procese lo más rápido posible, asegúrese de estar bien conectado (es decir, en una WLAN).
		</p>
		<p>
			Nota:
			Los pagos son irreversibles.
			Siempre revise la dirección de recepción.
		</p>
		]]>
</string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Notas de seguridad importantes:</b>
		</p>
		<p>
			Los Dash se almacenan en el dispositivo.
			<b>Si lo extravía, perderá sus Dash.</b>
		</p>
		<p>
			Esto significa que usted tiene que<b>hacer una copia de seguridad de su monedero</b>!
			Utilice la función de copia de seguridad dentro de la aplicación para hacer esto, en lugar de una aplicación de copia de seguridad de un tercero.
			Mantén tu copia de seguridad a salvo y recuerda guardar la contraseña.
			Esta es un monedero HD, sólo se requiere una copia de seguridad.
		</p>
		<p>
			<b>Antes de desintalar</b> (o eliminar los datos de la aplicación o almacenamiento del dispositivo), <b>transfiere tus Dash a otro monedero</b>.
			Los Dash que queden en el dispositivo se perderán.
		</p>
		<p>
			<b>Los pagos son irreversibles</b>.
			Si envía sus Dash por error, no hay manera de recuperarlos.
		</p>
		<p>
			<b>¡Mantenga su dispositivo móvil a salvo!</b>
			No rootee su dispositivo.
			Instala solamente aplicaciones en las que confíes plenamente.
			Puede haber aplicaciones maliciosas que intenten robar tus Dash
		</p>
		<p>
			¡Minimiza el riesgo!
			<b>Utliza Dash Wallet solamente para cantidades pequeñas</b>de uso diario.
		</p>
		]]>
</string>

</resources>