<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			V pravej hornej časti displeja sa zobrazuje vaša bilancia v Dash a jednej zvolenej národnej mene.
			Poklepte na zoznam národných mien a zvoľte jednu ako predvolenú.
		</p>
		<p>
			QR kód, ktorý obsahuje vašu Dash adresu je dostupný z navigačného menu (v ľavo hore) a môže byť použitý pre načítanie inou osobou.
			Poklepaním na QR kód, získate väčší obrázok.
		</p>
		<p>
			V spodnej časti obrazovky nájdete zoznam vašich transakcií, ktorý je na začiatku prázdny.
			Čakajúce transakcie sú zošednuté, pokiaľ nie sú potvrdené.
			Poklepaním na záznam uvidíte detaily, alebo pridáte odosielateľov či prijímateľov do adresára.
			Adresár je dostupný z navigačného menu (vľavo hore).
		</p>
		<p>
			Poslať alebo vyžiadať platbu môžete poklepaním na tlačítka v spodnej časti.
			Viac možností je dostupných v navigačnom menu (vľavo hore) a v menu nastavení.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Na tejto obrazovke môžete vyžiadať Dash od niekoho iného (kto má nainštalovanú aplikáciu Dash peňaženka). 
		</p>
		<p>
			Najskôr zadajte sumu Dash, ktorú chcete vyžiadať.
		</p>
		<p>
			Potom dajte druhej strane naskenovať vygenerovaný QR kód.
			Alebo môžete svoju žiadosť poslať použitím tlačidla zdieľať.
			Ak majú oba telefóny spustenú funkciu NFC, stačí ich proložiť k sebe.
		</p>
		<p>
			V oboch prípadoch druhá strana uvidí predvyplnenú obrazovku na odosielanie Dash.
			Ak s transakciou súhlasí, tak ju iba jednoducho potvrdí.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Práve ste začali proces odosielania Dash.
			Dostali ste sa sem z hlavnej obrazovky alebo kliknutím na Dash adresu v prehliadači.
		</p>
		<p>
			Najprv zadajte adresu, na ktorú chcete odoslať platbu.
			Ak sa adresa nachádza v adresári, tak sa automaticky doplní.
			Môžete naskenovať QR kód s Dash adresou alebo požiadavkou na zaplatenie stlačením QR tlačítka.
		</p>
		<p>
			Ďalej vidíte koľko Dash môžete aktuálne minúť.
			Rozdiel medzi zostatkom na hlavnej obrazovke a počtom Dash, ktoré môžete minúť tvoria nepotvrdené transakcie.
		</p>
		<p>
			Poklepte InstantSend ak chce urobíť okamžitú platbu. Poplatok bude väčší (> 0.001 DASH).
			Nakoniec zadajte sumu platby a PIN na míňanie ak ste si ho predtým nastavili.
		</p>
		<p>
			Zadať platbu môžete aj keď ste bez pripojenia.
			Platba bude odoslaná pri ďalšom spustení Dash peňaženky.
			Ak chcete, aby platba bola spracovaná v čo najkratšom čase, uistite sa že máte rýchle pripojenie (napríklad WiFi).
		</p>
		<p>
			Poznámka:
			Transakcie nie je možné stornovať!
			Vždy skontrolujte adresu príjemcu.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Dôležité informácie o bezpečnosti:</b>
		</p>
		<p>
			Dash sú uložené na vašom zariadení.
			<b>Ak zariadenie stratíte, prídete o všetky svoje Dash.</b>
		</p>
		<p>
			To znamená, že by ste mali <b>zálohovať svoju peňaženku</b>!
			Využite funkciu zálohovania v tejto aplikácii, neodporúča sa na zálohovanie použiť aplikácie tretích strán.
			Svoju zálohu bezpečne uchovajte a nezabudnite heslo.
			Toto je HD peňaženka. Stačí iba jedna záloha.
		</p>
		<p>
			<b>Pred odinštalovaním</b> (alebo vymazaním dát/obnovením továrenských nastavení), <b>odošlite svoje Dash do inej peňaženky</b>.
			Zvyšné Dash budú stratené.
		</p>
		<p>
			<b>Platby sú nevratné</b>.
			Ak pošlete svoje Dash na nesprávnu adresu, je takmer nemožné získať ich späť.
		</p>
		<p>
			<b>Chráňte si svoje zariadenie!</b>
			Nepoužívajte rootnuté zariadenie.
			Inštalujte len aplikácie, ktorým plne dôverujete.
			Škodlivé aplikácie sa môžu pokúsiť ukradnúť vašu peňaženku.
		</p>
		<p>
			Znížte riziko na minimum!
			<b>Ukladajte len malé sumy</b> pre denné použitie.
		</p>
	]]>
    </string>

</resources>