<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			در سمت راست بالایی صفحه می‌توانید موجودی دش و نیز معادل آن بر حسب واحد پول دلخواه‌تان را مشاهده کنید.
			با لمس کردن این گزینه می‌توانید به فهرست واحدهای پول ملی رفته و یکی از آنها را به عنوان واحد پول پیش‌فرض کیف پول‌تان استفاده کنید.
		</p>
		<p>
			از طریق منوی ناوبری (چپ بالا) می‌توانید به کیوآر کدی که حاوی نشانی کیف پول‌تان است دسترسی داشته باشید. هر کاربر دیگری می‌تواند با اسکن کردن آن مقداری دش برایتان ارسال کند. 
با لمس کردن کیوآر کد می‌توانید تصویر بزرگ‌تر آن را نیز مشاهده کنید.
		</p>
		<p>
			در پائین صفحه، فهرستی از تراکنش‌ها وجود دارد که البته در ابتدا خالی است. 
			تراکنش‌هایی که هنوز تایید نشده‌اند، تا وقتی که تایید شوند، با رنگ خاکستری نمایش داده می‌شوند. 
			T با لمس هر یک از تراکنش‌ها می‌توانید جزئیات هر یک را مشاهده و یا نشانی ارسال‌کننده و دریافت‌کننده را به فهرست نشانی‌های منتخب اضافه کنید.
			فهرست نشانی‌های منتخب از طریق منوی ناوبری (چپ بالا) قابل دسترسی است.
		</p>
		<p>
			با کلیک روی کلیدها در نوار اقدام می‌توانید مقداری دش ارسال و یا درخواست مقدار مشخصی دش کنید.
			در بخش ناوبری (چپ بالا) و نیز منوهای گزینه‌ها، باز هم گزینه‌های دیگری نیز وجود دارد.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			با استفاده از این فرم می‌توانید از فردی دیگر درخواست وجه کنید (البته او باید حتما دش والت را بر روی گوشی خود نصب کرده باشد).
		</p>
		<p>
			در گام اول می‌توانید مقدار دش درخواستی خود را وارد کنید.
		</p>
		<p>
			در گام بعدی یا باید از فرد پرداخت‌کننده بخواهید کیوآر کد ایجاد شده را اسکن کند،
			یا اینکه در صورت عدم دسترسی حضوری به فرد پرداخت‌کننده، درخواست وجه را از طریق دگمه به‌اشتراک‌گذاری در نوار اقدام برایش بفرستید.
			اگر گوشی هر دوی شما مجهز به فناوری ان‌اف‌سی باشد، می‌توانید از طریق آن اقدام کنید.
		</p>
		<p>
			در هر صورت، یک درخواست برای فرد به منظور پرداخت مقداری دش ارسال می‌شود که جزئیاتش نیز از پیش تعیین شده است.
			در صورتی که پرداخت‌کننده موافقت کرد، می‌تواند عملیات ارسال وجه مورد نظر را به سادگی به انجام رساند.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			از این صفحه می‌توانید برای ارسال مقدار مشخصی دش برای فردی دیگر استفاده کنید.
	شما از طریق صفحه اصلی و یا کلیک روی یک نشانی اینترنتی دش در مرورگر گوشی خود به این صفحه هدایت شده‌اید.
		</p>
		<p>
	ابتدا نشانی کیف پولی که می‌خواهید مقدارش دش برایش بفرستید را وارد کنید.
			در صورتی که نشانی مورد نظر در فهرست نشانی‌های منتخب شما وجود داشته باشد،  این بخش به صورت خودکار پُر می‌شود.
			برای وارد کردن نشانی دریافت‌کننده می‌توانید کیوآر کد دارای نشانی‌های دریافت‌کننده و یا درخواست‌های دش را اسکن کنید. برای اینکار باید دگمه کیوآر کد را فشار دهید.
		</p>
		<p>
			در گام بعدی باید ببینید چه مقدار دش می‌توانید ارسال کنید.
			در صورتی که این مقدار بالاتر از موجودی باشد، تراکنش مربوطه تایید نمی‌شود و نمی‌توانید چنین مبلغی را ارسال کنید.
		</p>
		<p>
		اگر قصد ارسال سریع وجه مورد نظر را دارید، دگمه «ارسال سریع» را لمس کنید. کارمزد استفاده از این قابلیت بیشتر است (بیشتر از یک میلی دش).
			در نهایت اینکه مقدار مبلغ مورد نظر بر حسب دش یا واحد پول ملی منتخب را وارد کنید و سپس گذرواژه ارسال دش را در صورت وجود وارد کنید.
		</p>
		<p>
			امکان وارد کردن اطلاعات این فرم در وضعیت آفلاین هم وجود دارد.
			در این صورت به محض اتصال به شبکه، این مبلغ ارسال خواهد شد.
			اگر می‌خواهید پرداخت به شکلی سریع صورت گیرد، اطمینان یابید دستگاه‌تان به اینترنت متصل باشد.
		</p>
		<p>
	نکته مهم:
			پرداخت‌ها بازگشت‌ناپذیر هستند!
			همیشه نشانی دریافت‌کننده را با دقت بررسی کنید.
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>نکات مهم امنیتی:</b>
		</p>
		<p>
			موجودی دش شما بر روی این دستگاه ذخیره می‌شود.
			<b>اگر دستگاه‌تان را از دست بدهید، دیگر به موجودش دش خود دسترسی نخواهید داشت.</b>
		</p>
		<p>
			 <b>این بدان معناست که باید از کیف پول خود نسخه پشتیبان تهیه کنید!</b>
			به جای اپلیکیشن‌های مختلف برای تهیه نسخه پشتیبان، بهتر است از قابلیت پشتیبان‌گیری همین اپلیکیشن استفاده کنید.
			مراقب نسخه پشتیبان باشید و گذرواژه آن را نیز به خاطر بسپارید.
			این یک کیف پول از نوع اچ‌دی است. فقط به یک نسخه پشتیبان نیاز دارد.
		
		<p>
			 <b>پیش از نصب</b> (و یا پاک کردن داده‌های اپلیکیشن و یا دستگاه‌تان)، <b>موجودی دش خود را به یک کیف پول دیگر منتقل کنید.</b>
			در غیر این صورت، موجودی دش‌تان از دست خواهد رفت.
		
		<p>
			پرداخت‌ها بازگشت‌ناپذیر هستند.
			اگر مقداری دش را به یک نشانی اشتباه بفرستید، تقریبا هیچ راهی برای بازگرداندن آن وجود ندارد
		</p>
		<p>
			مراقب امنیت دستگاه‌تان باشید!
			این دستگاه را روت نکنید.
			از نصب اپلیکیشن‌هایی که به آنها اعتماد کامل ندارید خودداری کنید.
			اپلیکیشن‌های مخرب ممکن است به کیف پول‌تان دستبرد زده و موجودی آن را سرقت کنند.
		</p>
		<p>
			ریسک‌تان را تا حد امکان پائین نگه دارید!
			فقط مقدار متناسبی دش را برای تامین نیازهای روزمره در کیف پول‌تان ذخیره کنید.
		</p>
	]]>
    </string>

</resources>